{
  "Accepted": "已接受",
  "Active": "活跃",
  "Add Client": "添加客户",
  "Add Filter": "添加过滤器",
  "Add New Client": "添加新客户",
  "Add New Project": "添加新项目",
  "Add New Shortcut": "添加新的快捷方式",
  "Add New Task": "添加新任务",
  "Add New Task List": "添加新的任务列表",
  "Add Project": "添加项目",
  "Add Shortcut": "添加快捷方式",
  "Add Task": "添加任务",
  "Add Task List": "添加任务列表",
  "All": "全部",
  "All Active": "全部活跃",
  "All Users": "全部用户",
  "Annotate": "注解",
  "archived": "已归档",
  "Are you sure you want to delete": "您确定要删除吗",
  "Are you sure you want to delete this comment?": "您确定要删除该评论吗？",
  "Assigned To": "已分配给",
  "Billed": "已开票",
  "Board": "图板",
  "Calendar": "日历",
  "Cancel": "取消",
  "Clear": "清除",
  "Client": "客户",
  "Close": "关闭",
  "Collapse Menu": "折叠菜单",
  "Color": "颜色",
  "Company Settings": "公司设置",
  "Complete": "完成",
  "Created by": "创建人",
  "Creator": "创建人",
  "Critical": "重要",
  "Date": "日期",
  "Date Interval": "日期区间",
  "days": "天数",
  "Discussions": "讨论",
  "Done": "完成",
  "Download": "下载",
  "Draft": "草稿",
  "Estimate": "估算",
  "Expand Menu": "扩展菜单",
  "File": "文档",
  "Filter": "过滤器",
  "High": "高",
  "hrs": "时",
  "Include": "包括",
  "Invite new users to your Paymo account": "邀请新用户到您的 Paymo 账户",
  "Invoice": "收据",
  "Invoiced": "已开票",
  "Link": "链接",
  "Logout": "退出",
  "Low": "低",
  "Me & Unassigned": "我和未分配",
  "Milestones": "重要事件",
  "min": "分钟",
  "More": "更多",
  "New Client": "新客户",
  "No": "不是",
  "No items match your search.": "没有匹配您搜索的项。",
  "Normal": "普通",
  "Note": "注意",
  "on": "时间",
  "Paid": "已付款",
  "Paymo Community Forum": "Paymo 社区论坛",
  "Paymo Knowledge Base": "Paymo 知识库",
  "Person Responsible": "负责人",
  "Priority": "优先权",
  "Project": "项目",
  "Project Name": "项目名称",
  "Rate Your Experience": "评估您的体验",
  "Save": "保存",
  "Saving": "保存中",
  "Select client": "选择客户",
  "Select Date": "选择日期",
  "Sent": "已发送",
  "Show": "显示",
  "Start": "开始",
  "Status": "状态",
  "Stop Timer": "停止计时器",
  "Table": "表格",
  "task": "任务",
  "Task": "任务",
  "Task ID": "任务 ID",
  "Task List": "任务列表",
  "Task List Name": "任务列表名称",
  "Task Name": "任务名称",
  "tasks": "任务",
  "Tasks View": "任务视图",
  "This action is irreversible.": "此操作不可逆转。",
  "Today": "今日",
  "Tomorrow": "明天",
  "Type": "类型",
  "Unbilled": "未开票",
  "Update": "更新",
  "Update Available": "可更新",
  "User": "用户",
  "Viewed": "已浏览",
  "Void": "空白",
  "Weekend": "周末",
  "Yes": "是",
  "Yesterday": "昨日",
  "Delete Comment": "删除评论",
  "Timer": "计时器",
  "day": "天",
  "({0} days late)": "（晚 {0} 天）",
  "(48 hours before due)": "（到期前 48 小时）",
  "(in {0} day)": "（未来 {0} 天）",
  "(in {0} days)": "（未来 {0} 天）",
  "(No title)": "（无标题）",
  "{0} active users": "{0} 个活跃用户",
  "{0} couldn't be uploaded. {1}": "{0} 无法上传。 {1}",
  "{0} invoices/month": "{0} 个收据/月",
  "1 active user": "1 个活跃用户",
  "1 Day Before": "1 天前",
  "1 Week Before": "1 周前",
  "12-Hour Day": "12 小时制",
  "2 Days Before": "2 天前",
  "2 Weeks Before": "2 周前",
  "2. Log into your PayPal Business or Premier account and import the downloaded certificate to [Profile] > [My Selling Tools] > [Encrypted payment settings] (bottom of the page) > Website Payment Certificates": "2. 登录您的 PayPal 业务或高级账户，将下载的证书导入[配置文件] > [我的销售工具] >[加密支付设置](页面下方)>网站支付证书",
  "24-Hour Day": "24 小时制",
  "A milestone represents an important moment or goal, like completing a certain part of the project. They're associated with task lists and also have a reminder option to make sure that you're on track with your work.": "重要事件代表一个重要的时刻或目标，比如完成了项目的某个部分。 它们与任务列表相关联，并且还有一个提醒选项，确保您的工作进展顺利。",
  "A new payment will be added": "将添加一项新的收支记录",
  "A new version of Paymo is now available.": "有一个新版本的 Paymo 现在可用。",
  "A newly created invoice will be saved as a \"Draft\". On the same screen you'll see some self-explanatory options like \"Edit\", \"Delete\", \"Print\", \"PDF\", \"Clone\", \"View associated payments\" or \"Mark an invoice\" as \"Draft\"/\"Void\"/\"Paid\" or the option for clients to \"Pay online\".": "新创建的收据将保存为“草稿”。 在同一个页面上，您将看到一些自明选项，如“编辑”、“删除”、“打印”、“PDF”、“复制”、“查看相关支付”或“标记收据”为“草稿”/“无效”/“已支付”或客户“在线支付”的选项。",
  "Accept Online Payments": "接受在线支付",
  "accepted": "已接受",
  "Accepted by client": "已被客户接受",
  "Accepted cards": "已接受的卡片",
  "Accepted Credit Cards": "接受的信用卡",
  "Access Paymo Backups": "访问 Paymo 备份",
  "Account Type": "账户类型",
  "Accounting": "会计",
  "Action Comments": "行动评论",
  "Action Description": "行动描述",
  "Action Files": "行动文档",
  "Activate": "激活",
  "Activate Client": "激活客户",
  "Activate project": "激活项目",
  "Activate projects": "激活项目",
  "Activate report": "激活报告",
  "Activate reports": "激活报告",
  "Activate User": "激活用户",
  "Activated by": "激活人",
  "Activating projects of an archived client will activate the client as well. Do you want to proceed?": "激活已归档客户的项目也将激活该客户。 您想要继续吗？",
  "active": "活跃",
  "Active and": "激活的和",
  "Active Clients": "活跃客户",
  "active projects": "现行项目",
  "Active projects": "现行项目",
  "Active Projects": "现行项目",
  "Active Reports": "活跃报告",
  "Active Timers": "活动计时器",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Activity Feed": "活动摘要",
  "Add": "添加",
  "add and view clients, projects and tasks": "添加和查看客户、项目和任务",
  "Add another item": "添加另一项",
  "Add Booking": "添加预约",
  "Add Booking for": "添加预约",
  "Add Bulk Time": "添加批量时间",
  "Add Column": "添加列",
  "Add Comment": "添加评论",
  "Add Contact": "添加联系人",
  "Add Description": "添加描述",
  "Add Discussion": "添加讨论",
  "Add Empty Row": "添加空白行",
  "Add Entries": "添加条目",
  "Add Entry": "添加条目",
  "Add Estimate": "添加估算",
  "Add Expense": "添加费用",
  "Add Expense Tag": "添加费用标签",
  "Add Expenses": "添加费用",
  "Add Files": "添加文档",
  "Add from Expenses": "从费用中添加",
  "Add from library": "从库中添加",
  "Add from Project Template": "从项目模板中添加",
  "Add from Projects": "从项目中添加",
  "Add from Tasks": "从任务中添加",
  "Add From Time Sheet": "从时间表中添加",
  "Add from Timesheet": "从时间表中添加",
  "add here your custom CSS": "在这里添加您的自定义 CSS",
  "Add Invoice": "添加收据",
  "Add item": "添加项",
  "Add Leave": "添加休假",
  "Add Leave for": "为…添加休假",
  "Add Leave Type": "添加休假类型",
  "Add Milestone": "添加重要事件",
  "Add New Category": "添加新类别",
  "Add New Contact": "添加新的联系人",
  "Add New Payment": "添加新收支记录",
  "Add New Project Status": "添加新项目状态",
  "Add New Tag": "添加标签",
  "Add New Template": "添加新模板",
  "Add New Workflow": "添加新工作流程",
  "Add New Workflow Status": "添加新工作流程状态",
  "Add Note": "添加笔记",
  "Add Notes": "添加笔记",
  "Add Outstanding Time/Costs": "添加欠款时间/成本",
  "Add Payment": "添加收支记录",
  "Add PDF Attachment": "添加 PDF 附件",
  "Add Project Status": "添加项目状态",
  "Add Recurring Profile": "添加循环配置文件",
  "Add Report": "添加报告",
  "Add Rows": "添加行",
  "Add Subtask": "添加子任务",
  "Add Tag": "添加标签",
  "Add Tasks": "添加任务",
  "Add Tasks from Template": "从模板中添加任务",
  "Add Template": "添加模板",
  "Add templates from the library": "从库中添加模板",
  "Add Templates from the Library": "从库中添加模板",
  "Add time": "添加时间",
  "Add Time": "添加时间",
  "Add User": "添加用户",
  "Add Workflow Status": "添加工作流程状态",
  "Add working day": "添加工作日",
  "Add-ons": "插件",
  "added by": "添加人",
  "Added by": "添加人",
  "Added By": "添加人",
  "Address": "地址",
  "Adjusted automatically based on tasks budget hours": "根据任务预算时数自动调整",
  "Admin": "管理员",
  "Advanced List": "高级列表",
  "Advanced report settings": "高级报告设置",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "Advanced View": "高级模式",
  "after": "之后",
  "After": "后",
  "Agenda": "议程",
  "Alert": "提醒",
  "Alert threshold": "预警界值",
  "Alerts": "提醒",
  "All {0} projects": "全部 {0} 项目",
  "All {0} projects for this client": "此客户的全部 {0} 项目",
  "All active projects": "全部现行项目",
  "All Active projects": "全部现行项目",
  "All active projects for this client": "此客户的全部现行项目",
  "All active users": "全部活跃用户",
  "All Archive": "全部归档",
  "All archived projects": "全部已归档项目",
  "All Archived projects": "全部已归档项目",
  "All archived projects for this client": "此客户的全部已归档项目",
  "All archived users": "全部已归档用户",
  "All associated data will be deleted, including time entries.": "所有相关数据将被删除，包括时间条目。",
  "All associated data will be deleted:": "所有关联数据将被删除。",
  "All associated data will be deleted.": "所有关联数据将被删除。",
  "All client related data except invoices & expenses will be deleted.": "除收据和费用外，所有与客户相关的数据将被删除。",
  "All Clients": "全部客户",
  "All payments will be deleted": "所有收支记录将被删除",
  "All Projects": "全部项目",
  "All projects (incl. archived)": "全部项目（包括已归档的项目）",
  "All projects (incl. archived) for this client": "此客户的全部项目（包括已归档的项目）",
  "All tasks that have a start & end date will be rescheduled": "所有有起止日期的任务将",
  "all time": "全部时间",
  "All Time": "全部时间",
  "All Topics": "全部话题",
  "All users (incl. archived)": "全部用户（包括已归档用户）",
  "Allowed File Types": "允许的文件类型",
  "Amount": "总额",
  "Amount Due": "到期金额",
  "An error occurred while retrieving the task details.": "检索任务详情时出错。",
  "An error occurred. Please try again later.": "出错。 请稍后再试一次。",
  "An error occurred. The Booking was not saved!": "出错。 未保存预约！",
  "An error occurred. The Task was not saved!": "出错。 未保存任务！",
  "and": "和",
  "Annual Leave Entitlement (days in year)": "年假权利（天/年）",
  "Anyone with this link can view the Report": "拥有此链接的任何人都可以查看该报告",
  "Anytime": "任何时候",
  "API Login ID": "API 登录 ID",
  "App passwords (Api Keys)": "应用程序密码（Api 密钥）",
  "App passwords allow 3rd-party apps or services to access your Paymo account without the need to share your credentials with them. We'll generate the app passwords for you, and you won't need to remember them.": "应用程序密码允许第三方应用程序或服务访问您的 Paymo 帐户，而无需与它们共享您的证书。 我们将为您生成应用程序密码，您不需要记住它们。",
  "Appearance": "外观",
  "Application": "应用程序",
  "Application Update": "应用程序更新",
  "Applications": "应用程序",
  "Applications updated successfully": "应用程序更新成功",
  "Apply": "应用",
  "Apply and Save": "应用和保存",
  "Apply and Save Settings": "应用和保存设置",
  "Apply Tax": "使用税收",
  "Apply Tax to Expenses": "对费用征税",
  "Applying project templates": "应用项目模板",
  "Apps": "应用程序",
  "April": "四月",
  "Archive": "归档",
  "Archive Client": "归档客户",
  "Archive project": "归档项目",
  "Archive projects": "归档项目",
  "Archive report": "归档报告",
  "Archive reports": "归档报告",
  "Archive User": "归档用户",
  "Archived": "归档",
  "Archived and": "归档的和",
  "Archived Clients": "已归档客户",
  "Archived Projects": "已归档项目",
  "Archived Reports": "归档报告",
  "Archived Users": "归档用户",
  "Are you sure you want the selected milestones to be marked as complete?": "您确定要将选中的重要事件标记为完成吗?",
  "Are you sure you want to {0} the selected project{1}?": "您确定要{0}选中的项目吗？",
  "Are you sure you want to activate selected reports?": "您确定要激活选中的报告吗？",
  "Are you sure you want to activate the current client?": "您确定要激活当前客户吗？",
  "Are you sure you want to activate the current project?": "您确定要激活当前项目吗？",
  "Are you sure you want to activate the current report?": "您确定要激活当前报告吗？",
  "Are you sure you want to activate the selected client?": "您确定要激活选中的客户吗？",
  "Are you sure you want to activate the selected project?": "您确定要激活选中的项目吗？",
  "Are you sure you want to activate the selected projects?": "您确定要激活选中的项目吗？",
  "Are you sure you want to activate the selected user?": "您确定要激活选中的用户吗？",
  "Are you sure you want to archive selected reports?": "您确定要归档选中的报告吗？",
  "Are you sure you want to archive the current client?": "您确定要归档当前客户吗？",
  "Are you sure you want to archive the current project?": "您确定要归档当前项目吗？",
  "Are you sure you want to archive the current report?": "您确定要归档当前报告吗？",
  "Are you sure you want to archive the selected client?": "您确定要归档选中的客户吗？",
  "Are you sure you want to archive the selected project?": "您确定要归档选中的项目吗？",
  "Are you sure you want to archive the selected projects?": "您确定要归档选中的项目吗？",
  "Are you sure you want to archive the selected user?": "您确定要归档选中的用户吗？",
  "Are you sure you want to clear the date range?": "您确定要清除日期范围吗？",
  "Are you sure you want to delete estimate template {0}?": "您确定要删除估算模板吗{0}？",
  "Are you sure you want to delete expense for": "您确定要删除…的费用吗？",
  "Are you sure you want to delete invoice template {0}?": "您确定要删除收据模板吗{0}？",
  "Are you sure you want to delete the current client?": "您确定要删除当前客户吗？",
  "Are you sure you want to delete the current estimate?": "您确定要删除当前估算吗？",
  "Are you sure you want to delete the current expense?": "您确定要删除当前费用吗？",
  "Are you sure you want to delete the current invoice?": "您确定要删除当前收据吗？",
  "Are you sure you want to delete the current note?": "您确定要删除当前笔记吗？",
  "Are you sure you want to delete the current project?": "您确定要删除当前项目吗？",
  "Are you sure you want to delete the current recurring profile?": "您确定要删除当前循环配置文件吗？",
  "Are you sure you want to delete the current report?": "您确定要删除当前报告吗？",
  "Are you sure you want to delete the current user?": "您确定要删除当前用户吗？",
  "Are you sure you want to delete the following task?": "您确定要删除以下任务吗？",
  "Are you sure you want to delete the following tasklist?": "您确定要删除以下任务列表吗？",
  "Are you sure you want to delete the following template?": "您确定要删除以下模板吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected contact?": "您确定要删除选中的联系人吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected entries?": "您确定要删除选中的条目吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected entry?": "您确定要删除选中的条目吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected invoices?": "您确定要删除选中的收据吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected link?": "您确定要删除选中的链接吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected milestones?": "您确定要删除选中的重要事件吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected payments?": "您确定要删除选中的收支记录吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected projects?": "您确定要删除选中的项目吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected shortcut?": "您确定要删除选中的快捷方式吗？",
  "Are you sure you want to delete the task recurring profile? Deleting it will stop all future occurrences of the task.": "您确定要删除任务定期配置文件吗？ 删除它将停止将来发生的任务。",
  "Are you sure you want to delete this booking?": "您确定要删除该预约吗？",
  "Are you sure you want to delete this column?": "您确定要删除此列吗？",
  "Are you sure you want to delete this discussion?": "您确定要删除该讨论吗？",
  "Are you sure you want to delete this file?": "您确定要删除该文档吗？",
  "Are you sure you want to delete this milestone?": "您确定要删除该重要事件吗？",
  "Are you sure you want to delete this payment?": "您确定要删除该收支记录吗？",
  "Are you sure you want to delete this subtask?": "您确定要删除该子任务吗？",
  "Are you sure you want to delete this topic?": "您确定要删除该话题吗？",
  "Are you sure you want to mark as invoiced the selected entries?": "您确定要将选中的条目标记为已开票吗？",
  "Are you sure you want to mark selected entries as invoiced?": "您确定要将选中的条目标记为已开票吗？",
  "Are you sure you want to mark selected entries as uninvoiced?": "您确定要将选中的条目标记为未开票吗？",
  "Are you sure you want to mark the current invoice as paid?": "您确定要将当前收据标记为已付款吗？",
  "Are you sure you want to mark the selected invoice as {0} ? {1}": "您确定要将选中的收据标记为{0}？ {1}",
  "Are you sure you want to mark the selected invoices as": "您确定要将选中的收据标记为",
  "Are you sure you want to remove this file?": "您确定要删除该文档吗？",
  "Are you sure you want to restore application default settings": "您确定要恢复应用程序默认设置吗",
  "Are you sure you want to set the status of the selected projects to": "您确定要将所选项目的状态设置为",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "as project manager": "作为项目经理",
  "Assign To": "分配给",
  "Assign to Client": "分配给客户",
  "Assign to Project": "分配给项目",
  "Assign Users": "分配用户",
  "Assigned Projects": "分配的项目",
  "Assigned to Anyone": "分配给任何人",
  "Assigned Users": "分配的用户",
  "Associated Task Lists": "关联任务列表",
  "Associated Tasklists": "相关的任务列表",
  "at": "在",
  "At least one search criteria should be selected": "应选择至少一个搜索条件",
  "At the bottom of the table you will see the total estimated price for current list of tasks.": "在表格底部，您将看到当前任务列表的估算总价。",
  "Attach Files": "附加文档",
  "Attach Files from Computer": "从计算机上附加文档",
  "Attach Files from Google Drive": "从谷歌云端硬盘中附加文档",
  "Attach generated timesheet report to invoice": "将生成的时间表报告附在收据上",
  "Attach Generated Timesheet Report to Invoice": "将生成的时间表报告附在收据上",
  "Attached to": "附属于",
  "Attention: this expense has already been invoiced": "注意： 这笔费用已经开票了",
  "August": "八月",
  "Auth type": "授权类型",
  "Auto": "自动",
  "Auto Scheduling": "自动排程",
  "Auto Strict": "自动严格",
  "Auto-adjust Task Dates based on Booking Date Range": "根据预约日期范围自动调整任务日期",
  "Auto-scheduling gap settings (days)": "自动排程间隔设置（天数）",
  "available": "可用",
  "Available": "可用",
  "Available placeholders": "可用的占位符",
  "Back": "后退",
  "Back to Invoice": "返回收据",
  "Backlog": "待办事务",
  "Backups": "备份",
  "Barchart": "柱形图",
  "Barchart Report": "柱形图报告",
  "based on the date you select.": "根据您选择的日期重新排程。",
  "Basic": "要素",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Before": "前",
  "billable": "可开票",
  "Billable": "可开票",
  "billable hrs": "可开票时",
  "Billable Info": "可开票信息",
  "Billable Tasks": "可开票任务",
  "Billable Time": "可开票时间",
  "Billable vs non-billable": "可开票 vs 不开票",
  "Billed Hours": "已开票时数",
  "billed last month": "上月已开票",
  "billed previous month": "上月开票",
  "Billed Status": "已开票状态",
  "billed this month": "本月已开票",
  "Billed Time": "已开票时间",
  "Billed/Rec.": "已开票/Rec.",
  "Billed/Received": "已开票/已收到",
  "Billing": "开票",
  "Billing Method": "开票方式",
  "Billing priority": "开票优先级",
  "Billing status": "开票状态",
  "Billing Type": "开票类型",
  "Body": "正文",
  "Book hours/day": "预约时/天",
  "Book specific time": "预约具体时间",
  "Booking": "预订",
  "Booking for": "预约对象",
  "Booking Note": "预约笔记",
  "Booking Range": "预约范围",
  "Budget": "预算",
  "Budget hours": "预算时数",
  "Budget Hours": "预算时数",
  "Bulk Bookings": "批量预约",
  "by": "来自",
  "By": "按",
  "By unchecking this option the duration of some tasks may not be correct": "取消勾选此选项，某些任务的持续时间可能不正确",
  "Can Add Projects": "可添加项目",
  "Can Manage Estimates": "可管理估算",
  "Can Manage Expenses": "可管理费用",
  "Can Manage Invoices": "可管理收据",
  "can modify entries": "可修改条目",
  "can view": "可查看",
  "cancel": "取消",
  "Cancellation Feedback": "取消反馈",
  "Cancelled": "已取消",
  "Cannot create, record already not exists.": "无法创建，记录已经不存在。",
  "Cannot drop, record does not exist.": "无法删除，记录不存在。",
  "Cannot read, record already not exists.": "无法查看，记录已经不存在。",
  "Cannot update, record does not exist.": "无法更新，记录不存在。",
  "Cannot update, record dropped.": "无法更新，记录丢失。",
  "CC Myself": "抄送给自己",
  "change": "修改",
  "Change Date Range": "修改日期范围",
  "Change Description": "修改描述",
  "Change Due Date": "修改到期日",
  "Change future occurrences": "改变未来的发生",
  "Change logo": "修改标识",
  "Change Logo": "修改标识",
  "change password": "修改密码",
  "Change Password": "修改密码",
  "Change Picture": "修改图片",
  "Change Plan Error {0}": "修改计划出错{0}",
  "Change Project": "修改项目",
  "Change projects status": "更改项目状态",
  "Change status": "改变状态",
  "Change Subscription": "修改订阅",
  "characters like '{0}' are not allowed": "不允许诸如 '{0}' 的字符",
  "Choose File": "选择文档",
  "choose individual users": "选择单个用户",
  "City": "城市",
  "Clear all filters": "清除所有过滤",
  "Clear Date Range": "清除日期范围",
  "Clear Dates": "清除日期",
  "Clear Users": "清除用户",
  "Click and drag to define the start and end date for the task": "单击并拖动可定义任务的起止日期",
  "Click on the checkbox to select a template": "单击复选框选择一个模板",
  "Client Added": "客户已添加",
  "Client Basic Info": "客户基本信息",
  "Client Contact Added": "客户联系人已添加",
  "Client Contact Updated": "客户联系人已更新",
  "Client Deleted": "客户已删除",
  "Client has access via Client Portal": "客户可以通过客户端访问",
  "Client has outstanding expenses": "客户有应付未付费用",
  "Client has outstanding projects": "客户有待办项目",
  "Client has outstanding projects, tasks": "客户有待办项目、任务",
  "Client has outstanding timesheets": "客户有待办时间表",
  "Client has outstanding timesheets, projects": "客户有待办时间表、项目",
  "Client has outstanding timesheets, projects, tasks": "客户有待办时间表、项目、任务",
  "Client has outstanding timesheets, tasks": "客户有待办时间表、任务",
  "Client image changed": "客户图像已修改",
  "Client Logo": "客户标识",
  "Client Notes": "客户笔记",
  "client portal": "客户门户网站",
  "Client portal access": "客户门户访问",
  "Client Projects": "客户项目",
  "Client Updated": "客户已更新",
  "Clients": "客户",
  "Clients View": "客户视图",
  "Clone": "克隆",
  "Collapse menu": "折叠菜单",
  "Color...": "颜色...",
  "Column Name ...": "列名称...",
  "comment": "评论",
  "comments": "评论",
  "Comments": "评论",
  "Comments & Discussions": "评论和讨论",
  "Comments Notifications are off": "关闭评论通知",
  "Comments Number": "评论编号",
  "company default": "公司默认值",
  "Company Details": "公司详情",
  "company hourly rate": "公司每小时费率",
  "Company Leave": "公司休假",
  "Company logo": "公司标识",
  "Company Logo": "公司标识",
  "Company logo changed": "公司标识已修改",
  "Company Name": "公司名称",
  "Company settings saved": "公司设置已保存",
  "Complete task bookings": "完成任务预约",
  "completed": "已完成",
  "Completed": "已完成",
  "Completed by": "完成人员",
  "Completed Subtasks": "已完成的子任务",
  "completed task": "已完成的任务",
  "Completed Task Lists": "完成的任务列表",
  "completed tasks": "已完成的任务",
  "Completed tasks": "已完成任务",
  "Completed Tasks": "完成的任务",
  "Complex View": "菜单模式",
  "Compound tax": "符合税",
  "Configure legal leaves": "配置法定休假",
  "Confirm change": "确认修改",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Confirm Removal": "确认删除",
  "Connection is not tested": "连接未测试",
  "Connection is tested": "连接测试",
  "Contact image changed": "联系人图像已修改",
  "Contacts": "联系人",
  "Convert Project to Estimate": "将项目转成估算",
  "Convert to Booking": "转换为预约",
  "Convert To Estimate": "转成估算",
  "Copy": "复制",
  "Copy event to {0}": "将事件复制到{0}",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Cost": "成本",
  "Could not get registration link from Payoneer, please try again later": "无法从 Payoneer 获得注册链接，请稍后重试",
  "Could not test PyaPal Encryption at this moment. Please, try again later.": "此刻无法测试 PyaPal 加密。 请稍后再试一次。",
  "Could not test SMTP connection at this moment. Please, try again later.": "此刻无法测试 SMTP 连接 请稍后再试一次。",
  "Country": "国家",
  "Cover Image": "封面图像",
  "Create event for {0}": "为{0}创建事件",
  "Create from Project": "从项目中创建",
  "Create Subscription": "创建订阅",
  "Create Time Entry from": "从…中创建时间条目",
  "Create your first project": "创建您的第一个项目",
  "Created on": "创建日期",
  "Critical Path": "关键路径",
  "Currency Format": "货币格式",
  "Currency Format & Position": "货币格式和位置",
  "Currency Position": "货币状况",
  "Current file": "当前文档",
  "Current Month": "本月",
  "Current time entry spans more than one day. Editing is restricted to a single day.": "当前时间条目的时间跨度超过一天。 编辑仅限一天。",
  "Current Week": "本周",
  "Current Year": "本年",
  "Currently not assigned to": "目前未分配给",
  "Custom": "自定义",
  "Custom Price Per Hour": "每小时自定义价格",
  "Custom project selection": "自定义项目选择",
  "Custom project selection for this client": "此客户的自定义项目选择",
  "Custom SMTP": "自定义 SMTP",
  "Custom SMTP Settings": "自定义 SMTP 设置",
  "Custom Time": "自定义时间",
  "Custom user selection": "自定义用户选择",
  "Customer info not defined": "客户信息未定义",
  "Customer Information field is required": "客户信息字段必填",
  "daily/monthly view of time entries": "每日/每月查看时间条目",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Date & Time Format": "日期和时间格式",
  "Date and Time Settings": "日期和时间设置",
  "Date field is required": "日期字段必填",
  "Date Format": "日期格式",
  "Date range": "日期范围",
  "Date Range": "日期范围",
  "Date, Time & Regional": "日期、时间和区域的",
  "Day": "天",
  "Day of month": "当月某日",
  "day(s)": "天",
  "Days": "天数",
  "days after the due date": "到期日之后的天数",
  "Days Before": "天前",
  "December": "十二月",
  "Decimal Hours": "十进制时数",
  "Decimal Separator": "十进制分隔符",
  "Default": "默认",
  "Default (Client Info on Left)": "默认（左侧客户信息）",
  "Default (Client Info on Right)": "默认（右侧客户信息）",
  "Default Currency": "默认货币",
  "Default Estimate Footer": "默认估算页脚",
  "Default Estimate Notes visible to Client": "默认估算笔记对客户可见",
  "Default Hourly Rate": "默认小时费率",
  "Default Invoice Footer": "默认收据页脚",
  "Default Invoice Notes visible to Client": "默认收据笔记对客户可见",
  "Default Invoice Terms (days)": "默认收据期限（天数）",
  "Default Price Per Hour": "每小时默认价格",
  "Default Tax": "欠税",
  "Default Tax2": "欠税2",
  "Default Theme Selection": "默认主题选择",
  "Default Workflow": "默认工作流程",
  "Delete": "删除",
  "Delete all": "删除全部",
  "Delete Booking": "删除预约",
  "Delete client": "删除客户",
  "Delete Column": "删除列",
  "Delete comment": "删除评论",
  "Delete Company": "删除公司",
  "Delete Contact": "删除联系人",
  "Delete Discussion": "删除讨论",
  "Delete Entries": "删除条目",
  "Delete Entry": "删除条目",
  "Delete estimate": "删除估算",
  "Delete estimate template": "删除估算模板",
  "Delete Expense": "删除费用",
  "Delete file": "删除文档",
  "Delete File": "删除文档",
  "Delete finished": "删除已完成",
  "Delete invoice": "删除收据",
  "Delete invoice template": "删除收据模板",
  "Delete invoices": "删除收据",
  "Delete Leave": "删除休假",
  "Delete Leave Type": "删除休假类型",
  "Delete Link": "删除链接",
  "Delete Milestone": "删除重要事件",
  "Delete Milestones": "删除重要事件",
  "Delete Note": "删除笔记",
  "Delete Payment": "删除收支记录",
  "Delete Payments": "删除收支记录",
  "Delete project": "删除项目",
  "Delete Project Status": "删除项目状态",
  "Delete projects": "删除项目",
  "Delete recurrence": "删除重复",
  "Delete Recurrence": "删除重复",
  "Delete recurring profile": "删除循环配置文件",
  "Delete Recurring Profile": "删除循环配置文件",
  "Delete Report": "删除报告",
  "Delete selected": "删除选中",
  "Delete Shortcut": "删除快捷方式",
  "Delete Subtask": "删除子任务",
  "Delete Tag": "删除标签",
  "Delete Task": "删除任务",
  "Delete Tasklist": "删除任务列表",
  "Delete Template": "删除模板",
  "Delete this discussion": "删除此讨论",
  "Delete this file": "删除此文档",
  "Delete this task": "删除此任务",
  "Delete Topic": "删除话题",
  "Delete user": "删除用户",
  "Deleted by": "删除人",
  "Description": "描述",
  "Design your own - Custom HTML/CSS": "设计自己的 – 自定义 HTML/CSS",
  "Despite our hard work and efforts to make Paymo a great app, it seems it didn't work for you... Would you mind telling us why? We'll definitely learn something from your feedback:": "尽管我们努力让 Paymo 成为一个伟大的应用，但它似乎并不适合您…… 您能告诉我们原因吗？ 我们一定能从您的反馈中了解一些情况：",
  "Details": "细节",
  "Dettach Timer": "拆除计时器",
  "Developer": "开发者",
  "Didn't like the look & feel": "不喜欢她的外观和感觉",
  "Disable": "禁用",
  "Disabled": "残",
  "Discard Files": "弃置文档",
  "Discard Subtask": "弃置子任务",
  "Discard Task": "弃置任务",
  "Discard the current discussion": "弃置当前讨论",
  "Discard the current task": "弃置当前任务",
  "Discount": "折扣",
  "discussion": "讨论",
  "Discussion Description": "讨论描述",
  "Discussion Details": "讨论详情",
  "Discussion Name": "讨论名称",
  "Display": "显示",
  "Display & group by": "按…显示和分组",
  "Display Costs": "显示成本",
  "Display Entries Notes": "显示条目笔记",
  "Display projects budget hours": "显示项目预算时数",
  "Display Projects Budget Hours": "显示项目预算时数",
  "Display Projects Budgets": "显示项目预算",
  "Display Projects Description": "显示项目描述",
  "Display Projects Descriptions": "显示项目描述",
  "Display Projects Time Budget": "显示项目时间预算",
  "Display projects time budgets": "显示项目时间预算",
  "Display Seconds": "显示秒钟",
  "Display Task Complete Status": "显示任务完成状态",
  "Display Tasks Budget Hours": "显示任务预算时数",
  "Display Tasks Description": "显示任务描述",
  "Display Tasks Time Budget": "显示任务时间预算",
  "Display Time Costs": "显示时间成本",
  "Display Time Entry Notes": "显示时间条目笔记",
  "Do not send": "不发送",
  "Do not share": "不共享",
  "Do you want to change all future occurrences based on the current task's details?": "您是否希望基于当前任务详情更改所有未来发生的事件？",
  "Do you want to edit the whole set of repeated events?": "您想编辑整套重复事件吗？",
  "Do you want to refresh now?": "想要现在刷新吗？",
  "Done Reordering": "完成重新排序",
  "Download as...": "下载为...",
  "Download from": "从…下载",
  "draft": "草稿",
  "Drag & Drop files here": "在此处拖放文档",
  "Drag to create": "拖动以创建",
  "Drag to move": "拖动以移动",
  "Drag&drop files here": "在此处拖放文档",
  "Drop Files Here": "此处拖放文档",
  "due": "到期",
  "Due": "到期",
  "Due Date": "到期日",
  "Due Date Alert:": "到期日提醒：",
  "Due Date field is required": "到期日字段必填",
  "Due interval": "间隔时间交付",
  "Duplicate task.": "复制任务。",
  "Duration": "持续时间",
  "e.g. Zapier": "例如 Zapier",
  "edit": "编辑",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Booking": "编辑预约",
  "Edit Client": "编辑客户",
  "Edit Description": "编辑描述",
  "Edit Entry": "编辑条目",
  "Edit Estimate": "编辑估算",
  "Edit Expense": "编辑费用",
  "Edit Interval": "编辑间隔时间",
  "Edit Invoice": "编辑收据",
  "Edit Leave": "编辑休假",
  "Edit Leave Type": "编辑休假类型",
  "Edit Milestone": "编辑重要事件",
  "Edit occurrence": "编辑事件",
  "Edit priority": "编辑优先权",
  "Edit Project": "编辑项目",
  "Edit Project Status": "编辑项目状态",
  "Edit Recurring Profile": "编辑循环配置文件",
  "Edit Report": "编辑报告",
  "Edit series": "编辑系列",
  "Edit Task List": "编辑任务列表",
  "Edit this discussion": "编辑此讨论",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Edit Workflow": "编辑工作流程",
  "Edit Workflow Status": "编辑工作流程状态",
  "Email": "电邮",
  "Email Notifications": "电邮通知",
  "Email templates": "电邮模板",
  "Email Templates": "电邮模板",
  "Email to this project": "向本项目发送电邮",
  "embedded search feature": "内嵌搜索功能",
  "Employee": "员工",
  "Employees": "员工",
  "Employees involved": "参与员工",
  "Enable": "启用",
  "Enabled": "已启用",
  "Encrypt PayPal payment button": "加密 PayPal 支付按钮",
  "End Date": "结束日期",
  "End Hour": "结束时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Ends": "结束",
  "Enter to send": "输入以便发送",
  "entries": "条目",
  "Entries associations couldn't be save.": "无法保存条目关联。",
  "Entries can be added for current month only": "只能为当月添加条目",
  "Entries under one minute are not tracked": "不跟踪一分钟以下的条目",
  "entry": "条目",
  "Entry saved": "条目已保存",
  "Error.": "错误。",
  "Est. Hours": "估算 时数",
  "Est. Price": "估算 价格",
  "ESTIMATE": "估算",
  "Estimate Added": "估算已添加",
  "Estimate CSS": "估算 CSS",
  "Estimate Deleted": "估算已删除",
  "Estimate Format": "估算格式",
  "Estimate HTML": "估算 HTML",
  "Estimate Name Format": "估算名称格式",
  "Estimate Notes": "估算笔记",
  "Estimate status is updated only if your client": "只有当您的客户通过永久链接查看估算时",
  "Estimate status updated": "估算状态已更新",
  "Estimate template": "估算模板",
  "Estimate Template": "估算模板",
  "Estimate Updated": "估算已更新",
  "Estimated": "已估算",
  "Estimated Cost": "已估算的成本",
  "Estimated Hours": "估算时数",
  "Estimated Price": "估算价格",
  "Estimated Time": "已估算的时间",
  "Estimates": "估算",
  "Estimates limit reached": "达到估算上限",
  "Estimates represent how much do you think a certain project or task will take to complete. You can create an estimate for upcoming projects and send it to the client for approval. Once it's approved you can turn it into an invoice by clicking on the \"Invoice\" button.": "估算值代表您认为完成某个项目或任务需要用多少钱。 您可以为未来项目创建一个估算值，并将其发送给客户待其审批。 一经批准，您即可单击“收据”按钮将其转换为收据。",
  "Estimates View": "估算视图",
  "Event Data": "事件数据",
  "Event will be deleted permanently, are you sure?": "活动将被永久删除，您确定吗？",
  "every": "每一",
  "every 2 months": "每两月",
  "every 2 weeks": "每两周",
  "every 3 months": "每三月",
  "every 4 weeks": "每四周",
  "every 6 months": "每六月",
  "Exclude": "排除",
  "Exclude Billable Tasks": "排除可开票任务",
  "Exclude Billed Time": "排除已开票时间",
  "Exclude Flat Rate Tasks": "排除统一费率任务",
  "Exclude Non Billable Tasks": "排除不开票任务",
  "Exclude Unbilled Time": "排除未开票时间",
  "expense": "费用",
  "Expense": "费用",
  "Expense Added": "费用已添加",
  "Expense Deleted": "费用已删除",
  "Expense Info": "费用信息",
  "Expense Tags": "费用标签",
  "Expense Updated": "费用已更新",
  "Expenses": "费用",
  "Expenses are used to reflect costs like air travel, gas, client lunches or additional purchases, which you can then add to an invoice by clicking on the \"Add expenses\" button (when you create the invoice).": "费用用于反映诸如航空旅行、汽油、客户午餐或额外购买等成本，单击“添加费用”按钮（在创建收据时）即可将这些成本添加到收据中。",
  "Expenses limit reached": "达到费用上限",
  "Expenses Tags": "费用标签",
  "Expenses View": "费用视图",
  "Expenses: Client has outstanding expenses": "费用： 客户有应付未付费用",
  "Explore a demo project": "查看示范项目",
  "Export as": "导出为",
  "Fail to load bookings.": "未能加载预约。",
  "Failed": "失败",
  "Failed to make connection with Google API": "与谷歌 API 连接失败",
  "Fax": "传真",
  "February": "二月",
  "Feedback": "反馈",
  "field will contain the list of tasks.": "字段将包含任务列表。",
  "file": "文档",
  "File size is to big": "文档过大",
  "File size is too big": "文档过大",
  "File type is not supported": "不支持的文件类型",
  "Files": "文档",
  "Files Number": "文档编号",
  "filter": "过滤器",
  "Filter by name": "按名称过滤",
  "Filter by this column": "按此列过滤",
  "Filters": "过滤器",
  "Filters ({0} - {1})": "过滤器 ({0} - {1})",
  "Finance": "财政",
  "Fiscal": "财务",
  "Fiscal information": "财务信息",
  "Fiscal Information": "财务信息",
  "Fit": "符合",
  "Flat Rate": "统一费率",
  "Flat Rate Project": "统一费率项目",
  "Flat Rate Tasks": "统一费率任务",
  "Footer Height": "页脚高",
  "for flat rate tasks - a value you update manually": "对于统一费率任务——手动更新的值",
  "For Mac": "Mac 专用",
  "for time-based tasks - an auto-calculated value (budget hours multiplied by hourly rate)": "对于基于时间的任务——自动计算的值（预算时数乘以小时费率）",
  "For Win": "Win 专用",
  "Forecast": "预测",
  "Format": "格式",
  "Fr": "周五",
  "Free trial: {0} days left": "免费试用： 还剩 {0} 天",
  "Frequency": "频率",
  "Frequency field is required": "频率字段必填",
  "Friday": "周五",
  "from": "从",
  "from {0} {1}": "从 {0} {1}",
  "From Computer": "来自计算机",
  "From Email": "来自电邮",
  "From Google Drive": "来自谷歌云端硬盘",
  "From Name": "来自名称",
  "full": "完整",
  "Full day": "全日",
  "Full Name": "全名",
  "Full Task Details": "全部任务详情",
  "Gantt": "甘特图",
  "Gantt Chart": "甘特图",
  "Gateways": "网关",
  "General": "一般",
  "Generate": "生成",
  "Get additional users": "获得更多用户",
  "Get the invoicing add-on": "使用开票插件",
  "Get the Project Accounting add-on": "使用项目会计插件",
  "Get timesheet data for": "获取时间表数据",
  "Ghost Booking": "代替预约",
  "Ghost Booking for": "代替预约",
  "Ghost bookings": "代替预约",
  "Go to image and discussion": "进入图像和讨论",
  "Go to your Tasks": "前往您的任务",
  "Google, Fb, Email, Twitter, Microsoft required": "需要 Google、Fb、电邮、Twitter、Microsoft",
  "Greater than or equal": "大于或等于",
  "Grid": "格",
  "Grid View": "网格视图",
  "Group by {0}": "按 {0} 分组",
  "Group by Attached to": "按附属对象分组",
  "Group by Billable": "按可开票分组",
  "Group by Billed Status": "按已开票状态分组",
  "Group by Complete": "按完成分组",
  "Group by Date": "按日期分组",
  "Group by days": "按天数分组",
  "Group by Days": "按天数分组",
  "Group by Invoiced": "按已开票分组",
  "Group by Size": "按大小分组",
  "Group by Task": "按任务分组",
  "Group by Tasklist": "按任务列表分组",
  "Group by Uploader": "按上传者分组",
  "Group by User": "按用户分组",
  "Group Tasks": "分组任务",
  "Group:": "组：",
  "Group: Billable": "组： 可开票",
  "Group: Complete": "组： 完成",
  "Group: Date": "组： 日期",
  "Group: Invoiced": "组： 已开票",
  "Group: Projects": "组： 项目",
  "Group: Tasklist": "组： 任务列表",
  "Group: Tasks": "组： 任务",
  "Group: Users": "组： 用户",
  "h": "时",
  "H.R. Settings": "人力资源 设置",
  "has access to": "访问",
  "Has Admin Privileges": "有管理员权限",
  "hh:mm": "时：分",
  "Hide Backlog": "隐藏待办事务",
  "Hide Comments": "隐藏评论",
  "Hide filter bar": "隐藏过滤条",
  "Hide Tax Field when 0%": "当 0% 时隐藏税务字段",
  "Highlight Invalid Links": "突出显示无效的链接",
  "Home": "首页",
  "Hooray! There are no past due tasks": "耶！ 没有过期任务",
  "Hooray! You have no past due tasks": "耶！ 您没有过期任务",
  "Host": "主机",
  "Hourly backups": "每小时备份",
  "Hourly Rate": "小时费率",
  "hours": "小时",
  "Hours": "小时",
  "Hours Before": "小时前",
  "Hours Estimate": "时数估算",
  "Hours Left": "剩余时数",
  "Hours Worked": "工作时数",
  "Hours Worked from Total": "总工作时数",
  "Hours Worked in seconds": "工作时数以秒计",
  "hours/day": "时/天",
  "Hours/Day": "时/天",
  "hr": "时",
  "hrs open": "开放时/小时",
  "hrs over": "结束时/小时",
  "I've already submitted a review, hide this option from the menu": "我已经提交了一个评论，从菜单中隐藏这个选项",
  "If no email is set up for the client, reminders will not be sent.": "如果没有为该客户设置电邮，则不会发送提醒。",
  "If you found anything lacking in the service or you have any other issues, please let us know.": "如果您发现服务中有任何不足或其他问题，请告知我们。",
  "If you have any questions about this functionality please click on the {0} icon in the bottom left corner of the screen to get in touch with us.": "如果您对此功能有任何疑问，请点击屏幕左下角的{0}图标与我们联系。",
  "If you'd like to share more details": "如果您想和大家分享更多详情",
  "If you're using the app for a while and you truly believe it helps and improves your work, you can share your Paymo experience with other people by posting a review on one of these sites (hover to see requirements)": "如果您使用这款应用程序已有一段时间，而且您真的相信它能帮助和改进您的工作，您可以通过在这些网站上发布评论来与他人分享您的 Paymo 体验(查看需求)",
  "Image": "图像",
  "Import Paymo 2.0 Account": "导入 Paymo 2.0 账户",
  "Import time from bookings": "从预约中导入时间",
  "Import time from bookings (incl. notes)": "从预约中导入时间（包括笔记）",
  "Importing bookings": "导入预约",
  "In \"Paymo\", projects are always associated with a client and there's a fixed hierarchy (from bottom to top): Task ➝ Task list ➝ Project ➝ Client.": "在“Paymo”中，项目总是与客户相关联，并且有一个固定的层级（从下到上）： 任务 ➝ 任务列表 ➝ 项目 ➝ 客户。",
  "In \"Paymo\", projects are always associated with a client and there's a fixed hierarchy (from top to bottom): Client ➝ Project ➝ Task list ➝ Task.": "在“Paymo”中，项目总是与客户相关联，并且有一个固定的层级（从上到下）： 客户 ➝ 项目 ➝ 任务列表 ➝ 任务。",
  "In case the hourly rate for the selected option is not set, Paymo will use other fallback rates that are available.": "如果未设置所选项的小时费率，Paymo 将使用其他可用的备用费率。",
  "In Paymo there are different rates that you can use when billing. You can pick here the rate that has priority.": "在 Paymo 中，您可以使用不同的费率用于开票。 您可以在这里选择有优先级的费率。",
  "In progress": "进行中",
  "In the past": "过去",
  "In this section you can view/add clients and their contact information. By using the \"Show\" button you can select between your active and archived clients.": "在本部分中，您可以查看/添加客户及其联系信息。 使用“显示”按钮，您可以在活跃客户和归档客户之间进行选择。",
  "In this section you'll find a chronological list of activities (tasks, comments, discussions, files, task lists) and changes that take place in your company account.": "在这部分中，您将看到活动（任务、评论、讨论、文档、任务列表）和公司帐户中发生的更改的时序列表。",
  "In use by {0} projects": "被 {0} 项目使用中",
  "Inactive Projects": "以往项目",
  "Include & group by": "按…包括和分组",
  "Include Estimate as PDF attachment": "包括估算作为 PDF 附件",
  "Include in report": "包含在报告中",
  "Include Invoice as PDF attachment": "包括收据作为 PDF 附件",
  "Include notes of time entries": "包括时间条目笔记",
  "Include Notes of Time Entries": "包括时间条目笔记",
  "Include price for each task": "包括每项任务的价格",
  "Include Project Description": "包括项目描述",
  "Include project name & description above pricing table": "在上述价格表中包括项目名称和描述",
  "Include Task Info": "包括任务信息",
  "Incompatible device": "不兼容设备",
  "infinite": "无限",
  "Info": "信息",
  "Initializing...": "正在初始化...",
  "Input as": "导入为",
  "Interface": "界面",
  "Interface Language": "界面语言",
  "Internal Notes": "内部笔记",
  "Interval": "间隔",
  "Invalid action token. Try again.": "无效操作标记。 再试一次。",
  "Invalid file-type": "无效的文档类型",
  "Invalid phone number.": "无效电话号码。",
  "Invite sent to {0}": "邀请已发送给 {0}",
  "invoice": "收据",
  "INVOICE": "收据",
  "Invoice Added": "收据已添加",
  "Invoice CSS": "收据 CSS",
  "Invoice Deleted": "收据已删除",
  "Invoice Format": "收据格式",
  "Invoice HTML": "收据 HTML",
  "Invoice limit reached": "达到收据上限",
  "Invoice Name Format": "收据名称格式",
  "Invoice Notes": "收据笔记",
  "Invoice Number": "收据号",
  "Invoice payment created": "收据收支记录已创建",
  "Invoice payment updated": "收据收支记录已更新",
  "Invoice status": "收据状态",
  "Invoice status is updated only if your client": "只有当您的客户通过永久链接查看收据时",
  "Invoice status updated": "收据状态已更新",
  "Invoice template": "收据模板",
  "Invoice Template": "收据模板",
  "Invoice Total": "收据合计",
  "Invoice Unbilled AR": "收据未开票应收账款",
  "Invoice unbilled costs": "收据未开票成本",
  "Invoice unbilled time": "收据未开票时间",
  "Invoice Updated": "收据已更新",
  "invoiced": "已开票",
  "Invoiced expenses can not be modified": "已开票的费用无法修改",
  "Invoiced expenses can not be removed": "已开票的费用无法删除",
  "Invoiced in": "开票日期",
  "invoices": "收据",
  "Invoices": "收据",
  "Invoices and Estimates Customer (Bill To) Fields and Order": "收据和估算客户（收票人）字段和订单",
  "Invoices and Estimates page footer": "收据和估算页脚",
  "Invoices created": "收据已创建",
  "Invoices Deleted": "收据已删除",
  "Invoices Sent": "收据已发送",
  "Invoices status updated": "收据状态已更新",
  "Invoices View": "收据视图",
  "Invoicing": "开票中",
  "is due": "到期",
  "is due in": "到期日",
  "Is equal to": "等于",
  "is late by": "逾期日",
  "Is main": "主要的",
  "is the main contact for this client": "是该客户的主要联系人",
  "Item": "项",
  "January": "一月",
  "July": "七月",
  "June": "六月",
  "Keep track of work right on your desktop with this handy tool. It's never been so easy to be productive with these time-saving and tracking features: Stopwatch, Time Sheet Editing & Idle Detection.": "在台式电脑上使用这一方便工具追踪相关工作。 有了这些省时省力的追踪功能，要想高效工作轻而易举： 秒表、时间表编辑和空闲检测。",
  "Lack of features/integrations that i need": "缺少我需要的功能/集成",
  "Language": "语言",
  "Language & Time": "语言和时间",
  "Language and Regional": "语言和地区的",
  "Language/Template": "语言/模板",
  "last 30 days": "最近 30 天",
  "Last 30 days": "最近 30 天",
  "Last Created": "最后创建",
  "Last Month": "上月",
  "Last update": "最近更新",
  "late": "近期",
  "Late": "近期",
  "Late & Due Milestones": "近期和到期的重要事件",
  "Late & Upcoming Milestones": "近期和即将到来的重要事件",
  "Late Payment Reminder": "近期催款单",
  "Late payment reminder {0}": "逾期催款单 {0}",
  "Late Payment reminders will be sent to this email address.": "逾期付款通知将发送到此电邮地址。",
  "Late/Upcoming Milestones": "近期/即将到来的重要事件",
  "Later": "以后",
  "Later this Week": "本周稍晚时候",
  "Latest Events": "最新活动",
  "Learn More": "了解更多",
  "Leave": "休假",
  "Leave Days": "休假天数",
  "Leave for": "休假原因",
  "Leave Note": "休假笔记",
  "Leave Planner": "休假计划员",
  "Leave Range": "休假范围",
  "Leave Type": "休假类型",
  "Leave Types": "休假类型",
  "Left": "左",
  "Legal Leave Days Used": "使用的法定休假天数",
  "Legal Leaves Remaining": "剩余法定休假",
  "Less": "更少",
  "Less Info": "更少信息",
  "Less task options": "更少任务选项",
  "Less than or equal": "小于或等于",
  "limit reached": "达到了极限",
  "Link Details": "链接详情",
  "List View": "菜单视图",
  "live": "动态",
  "Live": "动态",
  "Live Reports": "动态报告",
  "Load": "载入",
  "Load More Tasks": "加载更多任务",
  "Loading": "加载中",
  "Loading data": "加载数据",
  "Loading more Tasks": "加载更多任务",
  "Location & Contact": "位置与联系人",
  "Location & Time Formats": "位置和时间格式",
  "login": "登录",
  "Login": "登录",
  "Login or Register with Payoneer": "登录或注册 Payoneer",
  "Make default": "存为默认",
  "Make default workflow": "设置默认工作流程",
  "Manage Expenses Tags": "管理费用标签",
  "Manage subtasks": "管理子任务",
  "Manage Tags": "管理标签",
  "Manage templates": "管理模板",
  "Manage Workflows": "管理工作流程",
  "Manual": "手动",
  "manual time entry ({0}via form{1})": "手动时间输入（{0}通过形式{1}）",
  "manually add time entries or using a stopwatch": "手动添加时间条目或使用秒表",
  "March": "三月",
  "Margin Width": "边距宽",
  "Mark as": "标记为",
  "Mark as Active": "标记为活跃",
  "Mark as Archived": "标记为已归档",
  "Mark as Draft": "标记为草稿",
  "Mark as Invoiced": "标记为已开票",
  "Mark as Paid": "标记为已付款",
  "Mark As Paid": "标记为已付款",
  "Mark as Sent": "标记为已发送",
  "Mark as Void": "标记为空白",
  "Mark Complete": "标记完成",
  "Mark Entries as Billed": "将条目标记为已开票",
  "Mark Entries Billed": "将条目标记为已开票",
  "Mark Incomplete": "标记未完成",
  "Mark Invoiced": "标记为已开票",
  "Mark Milestones Complete": "标记重要事件完成",
  "Marked paid by": "标记付款人",
  "Maternity Leave": "产假",
  "Max Users": "最大用户数",
  "Max users count": "最大用户数量",
  "Maximum limit for task lists has been reached.": "已达到任务列表的上限。",
  "May": "五月",
  "Maybe later!": "可能稍晚一点！",
  "Merge Selected Workflows": "合并选中工作流程",
  "Merging workflows. Please wait.": "合并工作流程。 请稍等",
  "Message": "消息",
  "milestone": "重要事件",
  "Milestone Details": "重要事件详情",
  "Military Leave": "兵役假",
  "minutes": "分钟",
  "Mo": "周一",
  "Mobile": "手机",
  "Modify Future Occurrences": "修改未来事件",
  "Monday": "周一",
  "Month": "月",
  "month(s)": "月",
  "monthly": "每月",
  "Months": "月数",
  "More Info": "更多信息",
  "More task options": "更多任务选项",
  "more tasks": "更多任务",
  "Move event to {0}": "将事件移动到{0}",
  "Moving Card here not Allowed": "这里不允许移动卡片",
  "My Account": "我的账户",
  "My Notes": "我的笔记",
  "My Tasks": "我的任务",
  "My tracked time": "我的跟踪时间",
  "Name": "姓名",
  "Name & Report Type": "名称和报告类型",
  "nd": "日",
  "never": "从未",
  "new": "新的",
  "New": "新的",
  "New Clients": "新客户",
  "New Discussion": "新讨论",
  "New Discussion comment": "新讨论评论",
  "New Estimate": "新估算",
  "New event": "新事件",
  "New Expense": "新费用",
  "New Invoice": "新收据",
  "New Note": "新笔记",
  "New Password": "新密码",
  "New Payment Reminder": "新催款单",
  "New Project": "新项目",
  "New Project Status": "新项目状态",
  "New Project Template": "新项目模板",
  "New Project Workflow": "新项目工作流程",
  "New Projects": "新项目",
  "New Recurring Profile": "新的循环配置文件",
  "New Shortcut": "新快捷方式",
  "New Tag": "新标签",
  "New Task": "新任务",
  "New Task List": "新任务列表",
  "New Tasklist": "新任务列表",
  "New Template": "新模板",
  "New Topic": "新话题",
  "New Workflow Status": "新工作流程状态",
  "Next Estimate Number": "下一个估算编号",
  "Next Invoice Number": "下一个收据编号",
  "Next Month": "下月",
  "Next occurrence": "下一事件",
  "Next Week": "下周",
  "no": "否",
  "No Active Clients": "无活跃客户",
  "No active users assigned to this project": "没有活跃的用户分配到此项目",
  "No active users match your search.": "没有活跃的用户匹配您的搜索。",
  "No Activity Yet": "尚无活动",
  "No Assigned Tasks": "无分配的任务",
  "No Assigned Users": "无分配的用户",
  "No available bookings for {0} in date range {1} - {2}. Some bookings may already have been imported.": "日期范围{1} - {2}中{0}无预约。 一些预约可能已经被导入。",
  "No bookings for {0} in date range {1} - {2}. Some bookings may already have been imported.": "日期范围{1} - {2}中{0}无预约。 一些预约可能已经被导入。",
  "No Client Selected": "没有选中的客户",
  "No Clients Yet": "尚无客户",
  "No comments posted yet.": "尚无发表的评论。",
  "No contacts": "无联系人",
  "No Contacts Yet": "尚无联系人",
  "No data available": "无可用数据",
  "No date set": "未设置日期",
  "No Discussion Yet": "尚无讨论",
  "No discussions": "无讨论",
  "No Due Date": "无到期日",
  "no email": "无电邮",
  "No entries available": "无可用条目",
  "No Entries Yet": "尚无条目",
  "No Estimate Selected": "没有选中的估算",
  "No Estimates Yet": "尚无估算",
  "No events": "无事件",
  "No Expense Selected": "没有选中的费用",
  "No Expenses Yet": "尚无费用",
  "No File Chosen": "没有选择文档",
  "No files": "无文档",
  "No Files Yet": "尚无文档",
  "no interval selected": "没有选中的间隔",
  "No Invoice Selected": "没有选中的收据",
  "No invoices selected": "没有选中的收据",
  "No Invoices Yet": "尚无收据",
  "No items for selected filter. Try clicking the \"Show\" button above": "所选的过滤器无对应项目。 尝试点击上面的“显示”按钮",
  "No items yet": "尚无项",
  "No Matches Found": "没有匹配的搜索结果",
  "No matching posts found.": "未找到匹配的帖子。",
  "No milestones": "无重要事件",
  "No milestones available": "无可用重要事件",
  "No Milestones Yet": "尚无重要事件",
  "No Note Selected": "没有选中的笔记",
  "no overdue tasks": "无逾期任务",
  "No payment gateways are set up yet. Would you like to set up online payments?": "尚未建立支付网关 您想创建网上支付吗？",
  "No pending invoices": "无待发收据",
  "No Plans Available": "无计划可用",
  "No Plans/Add-Ons/Discounts data available": "无计划/插件/折扣数据可用",
  "No Project Selected": "没有选中的项目",
  "No projects": "无项目",
  "No Projects": "无项目",
  "No projects assigned to you yet.": "尚无分配给您的项目",
  "No Projects defined yet": "还没有定义的项目",
  "No projects selected": "没有选中的项目",
  "No Projects Yet": "尚无项目",
  "No recent tasks": "无近期任务",
  "No Recurring Profile Selected": "没有选中的循环配置文件",
  "No Recurring Profiles Yet": "尚无循环配置文件",
  "No Report Selected": "没有选中的报告",
  "No Reports Yet": "尚无报告",
  "No Split": "不分割",
  "No Task List": "无任务列表",
  "No Task Selected": "没有选中的任务",
  "No task selected. Please select one!": "没有选中的任务。 请选择一个！",
  "No tasks": "无任务",
  "No Tasks": "无任务",
  "No tasks yet": "尚无任务",
  "No Tasks Yet": "尚无任务",
  "No timers are currently running": "当前无计时器正在运行",
  "No timesheet data available for the current time report options.": "当前时间报告选项没有时间表数据可用。",
  "No unassociated tasklists": "没有不相关的任务列表",
  "No unbilled tasks": "无未开票任务",
  "No User Selected": "没有选中的用户",
  "No Users Yet": "尚无用户",
  "nobody": "无人",
  "Non Billable Tasks": "无开票任务",
  "Non-billable": "不开票",
  "Non-Billable": "不开票",
  "non-billable hrs": "不开票时",
  "Non-working days": "休息日",
  "Non-Working Days": "休息日",
  "none": "没有",
  "None": "无",
  "None (ungrouped)": "无（未分组）",
  "Not editable during the trial period": "试用期内不可编辑",
  "Not editable in the Free plan": "免费计划下不可编辑",
  "Not intuitive to use": "使用不直观",
  "Not Invoiced": "尚未开票",
  "not set": "未设置",
  "Not used": "未使用",
  "Note Deleted": "笔记已删除",
  "Note has been created": "笔记已被创建",
  "Note has been saved": "笔记已被保存",
  "Note not found": "未找到笔记",
  "Note: An expense of an archived {0} can't be modified. To modify the expense activate the {0} :": "注意： 无法修改已归档的{0}的费用。 要修改费用，激活{0}：",
  "Note: press Enter to add a non-existing Tag.": "注意： 按 Enter 键添加不存在的标签。",
  "Note: Use the same currency as the one you bill your client in.": "注意： 使用与给客户开票相同的货币。",
  "Notes": "笔记",
  "Notes View": "笔记视图",
  "Notes visible to Client": "笔记对客户可见",
  "nothing": "无",
  "Notice: You have reached the maximum active users for your account ({0} users)": "注意： 您的帐户已达到最大活跃用户数量（{0} 个用户）",
  "Notification not sent": "通知未发送",
  "Notification Sent": "通知已发送",
  "Notify": "通知",
  "Notify by email all users assigned to this project or": "通过电邮通知所有被分配到此项目的用户或",
  "Notify Users": "通知用户",
  "Notify when booking is created": "创建预订时发送通知",
  "Notify when comments are posted": "当有评论发表时通知",
  "Notify when Discussion attachments are uploaded": "上传讨论附件时发送通知",
  "Notify when Project Files are uploaded": "项目文档上传时通知",
  "Notify when Task attachments are uploaded": "任务附件上传时通知",
  "Notify when task is completed": "当任务完成时通知",
  "Notify when task priority is changed": "任务优先级发生变化时发送通知",
  "Notify when task status is changed": "当任务状态变化时通知",
  "Notify when user is assigned to discussion": "当用户被分配到讨论时通知",
  "Notify when user is assigned to task": "当用户被分配到任务时通知",
  "November": "十一月",
  "Number Format": "数字格式",
  "Occurrences limit": "事件次数限制",
  "October": "十月",
  "of": "的",
  "of logged time": "记录时间",
  "on a certain date": "在某一日期",
  "On-hold": "暂停",
  "Online Payment": "在线支付",
  "Online Payment Gateways": "在线支付网关",
  "Open": "打开",
  "Open Link": "打开链接",
  "Option hidden": "选项隐藏",
  "Option visible": "选项可见",
  "or": "或",
  "Other": "其他",
  "Other Notes": "其他笔记",
  "Outstanding Balance": "未清余款",
  "over budget": "超出预算",
  "overdue": "逾期",
  "Overdue": "逾期",
  "Overdue payment reminder sent": "逾期催款单已发送",
  "overdue tasks": "逾期任务",
  "Overtime": "超过时间",
  "Overview": "概述",
  "paid": "已付款",
  "Paper Size": "纸张大小",
  "Partial Payments": "分期付款",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Password": "密码",
  "Past Due": "过期未付",
  "Paternity Leave": "陪产假",
  "Pause recurrence": "暂停循环",
  "paused": "暂停",
  "Pay Online": "在线付款",
  "Payee ID": "收款人 ID",
  "Payment added by": "收支记录添加人",
  "Payment Date": "付款日期",
  "Payment Status": "付款状态",
  "Payments": "收支记录",
  "Payments for Invoice": "收据付款",
  "Payments Total": "付款总额",
  "Paymo Mobile Applications": "Paymo 移动应用程序",
  "Paymo Project Management": "Paymo 项目管理",
  "Paymo Widget": "Paymo 桌面小程序",
  "PaymoPlus Automatic Time Tracking": "PaymoPlus 自动时间跟踪",
  "PaymoPlus offers automatic time tracking on the desktop. Just start the app and let it run in the background, it will record all the time you spend in various apps. At the end of the day you'll be able to associate and sync the recorded time with your tasks from the online Paymo app.": "PaymoPlus 提供台式电脑自动时间追踪功能。 只要启动应用程序让其在后台运行，它就会记录下您在各种应用程序上花费的所有时间。 一天结束时，您将能够把记录下的时间与在线 Paymo 应用程序上的任务关联并同步。",
  "PDF Page Size": "PDF 页面大小",
  "pending": "未决",
  "Pending Invoices": "待发收据",
  "Pending Payments": "等待付款",
  "per day": "每天",
  "Performance": "表现",
  "Performance (30 days)": "表现（30 天）",
  "Performance this month": "本月表现",
  "Performing": "表现",
  "Permalink": "永久链接",
  "Permalink for clients": "客户永久链接",
  "Permalink for users": "用户永久链接",
  "Person": "个人",
  "Phone": "电话",
  "Photo": "照片",
  "Piechart": "饼图",
  "Piechart Report": "饼图报告",
  "Please access the time report via the following link": "请通过以下链接访问时间报告",
  "Please add recipient": "请添加接收人",
  "Please select a project or leave the field empty": "请选择一个项目或保持字段空白",
  "Please select a valid project name": "请选择一个有效的项目名称",
  "Please try again": "请再试一次",
  "Please upgrade your subscription": "请升级您的订阅",
  "Please wait": "请稍等",
  "Port": "端口",
  "Portfolio Gantt Chart": "投资组合甘特图",
  "Position": "职位",
  "Post a comment...": "发表一条评论...",
  "Post comment": "发表评论",
  "Post Comment": "发表评论",
  "Post Comment (Ctrl+Enter)": "发表评论（Ctrl+Enter）",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Preview": "预览",
  "Previous month": "上月",
  "Previous Month": "上月",
  "Previous Week": "上周",
  "Previous Year": "上年",
  "Price": "价格",
  "Price must be present": "价格必须是现价",
  "Price per Hour": "每小时价格",
  "Price Per Hour": "每小时价格",
  "Price/Hour": "价格/小时",
  "Print": "打印",
  "Printing": "打印",
  "private": "私人",
  "Private": "隐私",
  "Private notes": "私人笔记",
  "Privileges": "权限",
  "Proceed": "继续",
  "Profile No.": "配置文件编号",
  "Progress": "进展",
  "Progress Status": "进展状态",
  "project": "项目",
  "Project Accounting": "项目会计",
  "Project activated": "项目已激活",
  "Project Added": "项目已添加",
  "Project archived": "项目已归档",
  "Project Budget Hours": "项目预算时数",
  "Project Deleted": "项目已删除",
  "Project Description": "项目描述",
  "Project Details": "项目详情",
  "project hourly rate": "项目每小时费率",
  "Project ID": "项目 ID",
  "Project is active": "项目为现行",
  "Project manager": "专案经理",
  "Project Not Billable": "项目不开票",
  "Project price": "项目价格",
  "Project Price": "项目价格",
  "Project Settings": "项目设置",
  "Project Statuses": "项目状态",
  "Project Template": "项目模板",
  "Project Templates": "项目模板",
  "Project Updated": "项目已更新",
  "Project Workflow": "项目工作流程",
  "Project Workflows": "项目工作流程",
  "projects": "项目",
  "Projects": "项目",
  "Projects activated": "项目已激活",
  "Projects archived": "项目已归档",
  "Projects for client": "客户项目",
  "Projects View": "项目视图",
  "Proposal": "提议",
  "Provider": "提供者",
  "Publishable Key": "公开密钥",
  "Quantity": "数量",
  "Queued": "已队列",
  "Rate must be present": "费率必须是现价",
  "rd": "日",
  "Receipt": "收条",
  "Received": "已收到",
  "received last month": "上月收到",
  "received previous month": "上月收到",
  "received this month": "本月收到",
  "Recurring": "循环的",
  "Recurring Invoices": "循环收据",
  "Recurring Profile": "循环配置文件",
  "Recurring Profile Added": "循环配置文件已添加",
  "Recurring Profile Deleted": "循环配置文件已删除",
  "Recurring Profile Updated": "循环配置文件已更新",
  "Recurring Profiles": "循环配置文件",
  "Recurring profiles limit reached": "达到循环配置文件上限",
  "Recurring Profiles View": "配置文件视图",
  "Recurring Task": "重复任务",
  "Recurring Task Profile": "循环配置任务文件",
  "Refer a friend, get $20": "推荐一位朋友，奖励 $20",
  "Refresh Page": "刷新页面",
  "Refresh Report": "更新报告",
  "Regional Settings": "区域设置",
  "Reload Required": "需要重新加载",
  "remaining": "剩余的",
  "Remaining": "剩余",
  "Remaining Budget Hours": "剩余预算时数",
  "Remaining Project Budget Hours": "剩余项目预算时数",
  "Remaining Task Budget Hours": "剩余任务预算时数",
  "Reminder": "提醒",
  "Reminders are sent to the default client email address.": "提醒被发送到默认的客户电邮地址。",
  "Remove Booking": "移除预约",
  "Remove Logo": "删除标识",
  "Remove Paymo branding": "删除 Paymo 品牌",
  "Reopened by": "重新打开人",
  "Reorder Task Lists": "重新排序任务列表",
  "Repeat event": "重复事件",
  "Repeat Every": "循环间隔",
  "Repeat Interval": "循环区间",
  "Repeat on": "循环日期",
  "report": "报告",
  "Report": "报告",
  "Report Added": "报告已添加",
  "Report Deleted": "报告已删除",
  "Report Display Settings": "报告显示设置",
  "Report Updated": "报告已更新",
  "Report View": "报告视图",
  "Reports": "报告",
  "Reports are created based on tracked time, and are a good way to get a detailed look of how's the work time spent. They can be shared with the clients and other users by using the report permalink.": "报告是根据跟踪的时间来创建的，是详细了解工作时间花费情况的好方法。 它们可以通过使用报告永久链接与客户和其他用户共享。",
  "Reports were activated": "报告已被激活",
  "Reports were archived": "报告已被归档",
  "Requires LinkedIn account": "需要 LinkedIn 账户",
  "Reschedule": "重新排程",
  "Reset Columns": "重置列",
  "Restore Defaults": "恢复默认值",
  "Resume recurrence": "恢复循环",
  "Retired by": "收回人",
  "Revenue": "收入",
  "Right": "右",
  "Right now only you can access this report inside the app.": "现在只有您能在应用程序中访问这个报告。",
  "Role": "任务",
  "Round time to increments of": "舍入时间增量为",
  "Round Time to Increments of": "圆周时间增加",
  "Round up time entries to increments of": "将时间条目向上舍入为增量",
  "Sa": "周六",
  "Same Day": "同一天",
  "Saturday": "周六",
  "Save as Project Template": "保存为项目模板",
  "Save as...": "保存为...",
  "Save Changes": "保存修改",
  "Save Client": "保存客户",
  "Save Contact": "保存联系人",
  "Save data...": "保存数据...",
  "Save Discussion": "保存讨论",
  "Save Estimate": "保存估算",
  "Save Expense": "保存费用",
  "Save Files": "保存文档",
  "Save General Settings": "保存一般设置",
  "Save Invoice": "保存收据",
  "Save Leave": "保存休假",
  "Save Leave Type": "保存休假类型",
  "Save Link": "保存链接",
  "Save Milestone": "保存重要事件",
  "Save Payment": "保存收支记录",
  "Save Project": "保存项目",
  "Save Project Status": "保存项目状态",
  "Save project templates": "保存项目模板",
  "Save Recurrence": "保存循环",
  "Save Recurring Profile": "保存循环配置文件",
  "Save Report": "保存报告",
  "Save Settings": "保存设置",
  "Save Subtask": "保存子任务",
  "Save Tag": "保存标签",
  "Save Task": "保存任务",
  "Save Task List": "保存任务列表",
  "Save Tasks as Template": "将任务保存为模板",
  "Save Template": "保存模板",
  "Save User": "保存用户",
  "Save Workflow": "保存工作流程",
  "Save Workflow Status": "保存工作流程状态",
  "Saving Data": "保存数据",
  "Saving Task Lists {0} of {1}...": "保存任务列表{1}中的{0}...",
  "Saving Tasks {0} of {1}...": "保存任务{1}中的{0}...",
  "Scheduling": "排程",
  "Search": "搜索",
  "Search Existing Tags or Add Tag": "搜索现有标签或添加标签",
  "Searching...": "搜索中...",
  "Seconds": "秒",
  "Secret Key": "密钥",
  "Select": "选择",
  "Select a group": "选择一个组",
  "Select a start date": "选择一个起始日期",
  "Select a type": "选择一个类型",
  "Select a user before importing bookings!": "请在导入预约前选择一个用户！",
  "select all": "选择全部",
  "Select All": "选择全部",
  "Select all Projects": "选择全部项目",
  "Select All Projects": "选择全部项目",
  "Select all Users": "选择全部用户",
  "Select All Users": "选择全部用户",
  "Select an end date": "选择一个结束日期",
  "Select at least one weekday": "至少选择一个工作日",
  "Select Client": "选择客户",
  "Select columns": "选择列",
  "Select date": "选择日期",
  "Select Due Date": "选择到期日",
  "Select email address": "选择电邮地址",
  "select files from your computer": "从您的计算机中选择文档",
  "Select or type email address": "选择或键入电邮地址",
  "Select project": "选择项目",
  "Select Project": "选择项目",
  "Select Report Parameters": "选择报告参数",
  "Select Report parameters for client": "为客户选择报告参数",
  "Select Task": "选择任务",
  "Select Task List": "选择任务列表",
  "Select Task Lists": "选择任务列表",
  "Select tasklist": "选择任务列表",
  "Select Tasklist": "选择任务列表",
  "Select Tasks for client": "为客户选择任务",
  "Select template": "选择模板",
  "Select Template": "选择模板",
  "Select the template name": "选择模板名称",
  "Select Type": "选择类型",
  "Select User": "选择用户",
  "Select Users": "选择用户",
  "Selected": "已选中",
  "Send": "发送",
  "Send Automatically": "自动发送",
  "Send email alert when threshold is reached": "当达到界值时发送电邮提醒",
  "Send Estimate": "发送估算",
  "Send Invites": "发送邀请",
  "Send invoice": "发送收据",
  "Send Invoice": "发送收据",
  "Send invoices": "发送收据",
  "Send Invoices": "发送收据",
  "Send Notification": "发送通知",
  "Send Reminder": "发送提醒",
  "Send reminder if user is assigned to milestone": "如果用户被分配到重要事件，发送提醒",
  "Send reminder when milestone is due": "重要事件到期时发送提醒",
  "Sending is allowed to max 2 email addresses other than client's.": "除客户的电邮地址外，允许发送最多 2 个电邮地址。",
  "sent": "已发送",
  "Sent by": "发送人",
  "September": "九月",
  "Set": "设置",
  "Set budget hours": "设置预算时数",
  "Set Dates": "设置日期",
  "Set Priority": "设置优先权",
  "Set status": "设置状态",
  "Settings": "设置",
  "Settings for": "设置",
  "Share": "共享",
  "Share documents, spreadsheets, PDFs, images or other files related to the project with other members of your team by adding them to the \"Files\" section. While there's no storage limit, the file size is limited to 100MB.": "将文档、电子表格、PDF、图像或其他与项目相关的文档添加到“文档”部分，即可将其与团队的其他成员共享。 虽然没有存储上限，但文档大小限制为 100MB。",
  "Share note:": "共享笔记：",
  "Share Report": "共享报告",
  "Share via E-mail": "通过电邮共享",
  "Share with client": "与客户共享",
  "Share with everyone": "和所有人共享",
  "Share with Users": "与用户共享",
  "shared": "已共享",
  "Shared": "已共享",
  "Shared by me": "被我共享",
  "Shared by others": "被他人共享",
  "Shared note": "已共享的笔记",
  "Shared with": "与…共享",
  "Shared with client": "与客户共享",
  "Shared with team": "与团队共享",
  "Sharing": "共享中",
  "Show all": "显示全部",
  "show archived": "选择已归档",
  "show archived projects": "显示归档项目",
  "Show Archived Projects": "显示已归档的项目",
  "Show Archived Users": "显示已归档的用户",
  "Show Backlog": "显示待办事项列表",
  "Show Card Details": "显示卡片详情",
  "Show Columns": "显示列",
  "Show filter bar": "显示过滤条",
  "Show Less Items": "显示更少项",
  "Show Strikethrough for completed tasks": "显示已完成任务的删除线",
  "Show Task Details": "显示任务详情",
  "Show Timer": "显示计时器",
  "Sick Leave": "病假",
  "Simple": "简单",
  "Simple List": "简单列表",
  "Simple View": "简单模式",
  "Size": "大小",
  "Skip": "跳过",
  "Skip for now": "暂时跳过",
  "Skype": "Skype 网络电话",
  "Some data are not valid.": "有些数据无效。",
  "Some expenses can not be added because of being in another currency": "有些费用无法添加，因为其以另一种货币为单位",
  "Source": "来源",
  "Split": "分割",
  "SSL data encryption": "SSL 数据加密",
  "SSL type": "SSL 类型",
  "st": "第一条",
  "Start - End date": "起止日期",
  "Start & End": "开始和结束",
  "Start Date": "起始日期",
  "Start Date field is required": "起始日期字段必填",
  "Start Hour": "起始时间",
  "Start Time": "起始时间",
  "Start Timer": "启动计时器",
  "Start your free 15 day trial": "开始您的 15 天免费试用",
  "Start-End Hour": "起止时间",
  "started at": "起始时间",
  "started by": "开启人",
  "started on": "起始日期",
  "started working on": "起始工作日期",
  "Starting a new timer will stop work for the current task": "启动一个新的计时器将停止当前任务的工作",
  "State": "州",
  "static": "静态",
  "Static": "静态",
  "Static Reports": "静态报告",
  "Statuses for Active Projects": "现行项目状态",
  "Statuses for Archived Projects": "归档项目状态",
  "stopwatch time entry": "秒表时间输入",
  "Su": "周日",
  "Subject": "主题",
  "Submit Feedback": "提交反馈",
  "Subscription and Billing": "订阅和开票",
  "Subscription error": "订阅出错",
  "Subtask Name": "子任务名称",
  "Subtasks Number": "子任务编号",
  "Subtotal": "小计",
  "Success": "成功",
  "suggested": "已建议",
  "Sunday": "周日",
  "Switching the language will reload the page. Reload now?": "切换语言将重新加载本页面。 现在重新加载？",
  "Table View": "表格视图",
  "Tag": "标签",
  "Tag was not found": "未找到标签",
  "Tags": "标签",
  "Target": "目标",
  "Task actions": "任务操作",
  "Task Activated": "任务已激活",
  "Task Auto-Scheduling gap settings (days)": "任务自动排程间隔设置（天数）",
  "Task Budget Hours": "任务预算时数",
  "Task Complete": "任务模板",
  "Task Completed": "任务已完成",
  "Task Completed on": "任务完成时间",
  "Task Dates": "任务日期",
  "Task Description": "任务描述",
  "Task Description & Files": "任务描述和文档",
  "Task Details": "任务详情",
  "Task Files": "任务文档",
  "task hourly rate": "任务每小时费率",
  "Task List does not exist. Click on the + icon to add it": "任务列表不存在。 单击 + 图标添加",
  "Task List name, and the Description": "任务列表名称和描述",
  "Task Lists": "任务列表",
  "Task not found": "未找到任务",
  "Task Scheduling": "任务排程",
  "tasklist": "任务列表",
  "Tasklists": "任务列表",
  "Tasks": "任务",
  "Tasks & Files": "任务和文档",
  "Tasks import complete": "任务导入完成",
  "Tax": "税收",
  "Team access": "团队访问",
  "Team Scheduling": "团队排程",
  "Team's Tasks": "团队任务",
  "Template": "模板",
  "Template Name": "模板名称",
  "Template Saved": "模板已保存",
  "Templates": "模板",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Text": "文本",
  "Text Report": "文本报告",
  "th": "日",
  "Th": "周四",
  "Thank you for your support!": "感谢您的支持！",
  "The billing type of the project was changed. All tasks will be reset to \"non-billable\" status. Do you want to proceed?": "项目的开票类型已修改。 全部任务将被重置为“不可开票”状态。 您想要继续吗？",
  "The billing type of the project was changed. All tasks will keep their invoiced status. Do you want to proceed?": "项目的开票类型已修改。 所有任务将保持他们的开票状态。 您想要继续吗？",
  "The cells value can be one of the following:": "单元格值可以是以下之一：",
  "The current client has active recurring invoices set up. Archiving the client will disable any recurring invoice profiles and invoices will no longer be sent": "当前客户已经设置了活跃的循环配置收据。 归档该客户端将禁用任何循环收据配置文件，并且将不再被发送收据",
  "The discussion has not been saved yet. Are you sure you want to discard the current discussion?": "该讨论尚未保存。 您确定要弃置当前讨论吗？",
  "The Estimated price column shows you the estimated price for a certain task": "估算价格列将显示某个任务的估算价格",
  "The following Workflows will be merged:": "将合并以下工作流程：",
  "The invoice below was generated based on the following timesheet report": "以下收据是根据下面的时间表报告生成的",
  "The invoice section allows you to visualize, export as PDF and print your Paymo invoices. You can filter them by using the \"Show\" button on the top left corner.": "收据部分允许您将其可视化，以 PDF 格式导出，并打印您的 Paymo 收据。 您可以使用左上角的“显示”按钮对其进行筛选。",
  "The Item field will contain the": "项字段将包含",
  "The mobile apps are designed for tracking time on the go, even if offline. Go mobile and be productive with this app that runs on iOS and Android devices. The main features are:": "这些移动应用程序的设计目的是跟踪移动中的时间，即使离线也不例外。 使用这款可以在 iOS 和安卓设备上运行的应用程序，让您随时随地自在工作，提高效率。 主要功能有：",
  "The project you are about to archive has unbilled AR, archived projects are ignored during billing. Are you sure you want to archive this project?": "您要归档的项目有未开票应收账款，开票时将忽略已归档的项目。 您确定要归档此项目吗？",
  "The projects you are about to archive have unbilled AR, archived projects are ignored during billing. Are you sure you want to archive this projects?": "您要归档的项目有未开票应收账款，开票时将忽略已归档的项目。 您确定要归档此项目吗？",
  "The reports section allows you to visualize as barchart/piechart, export as PDF/Excel your Paymo reports. You can filter them by using the \"Show\" button on the top left corner.": "报告部分允许您按柱形图/饼状图查看 Paymo 报告，以 PDF/Excel 格式导出。 您可以使用左上角的“显示”按钮对其进行筛选。",
  "The selected Project is no longer valid!": "选中的项目不再有效！",
  "The task has been deleted, marked as completed or you are no longer assigned to this task or corresponding project": "该任务已被删除，标记为已完成，或者您不再被分配到该任务或相应的项目",
  "The task has not been saved yet. Are you sure you want to discard the current task?": "该任务尚未保存。 您确定要弃置当前任务吗？",
  "The task no longer exists": "任务不再存在",
  "Theme": "主题",
  "Theme Name": "主题名称",
  "then include & group by": "然后按…包括和分组",
  "There are no critical tasks": "没有重要任务",
  "There are no future tasks": "未来没有任务",
  "There are no high-priority tasks": "没有高优先级的任务",
  "There are no low-priority tasks": "没有低优先级的任务",
  "There are no normal-priority tasks": "没有普通优先级的任务",
  "There are no projects for this client": "此客户尚无项目",
  "There are no records to show you right now. There may be no records in the database or your filters may be too tightly defined.": "当前没有可为您显示的记录。 数据库中可能没有记录，或者您的过滤器可能定义得太苛刻。",
  "There are no tasks due later this week": "没有本周稍晚时候到期的任务",
  "There are no tasks due today": "没有今天到期的任务",
  "There are no tasks due tomorrow": "没有明天到期的任务",
  "There are no tasks to display": "没有任务要显示",
  "There are no tasks without a due date": "没有无截止日期的任务",
  "There are no tasks yet": "尚无任务",
  "There's no data to show you right now. There may be no items yet or your filters may be too tightly defined (try clicking the icons above to see active filters).": "当前没有可为您显示的记录。 尚无项目或您的过滤器可能定义得太苛刻（尝试单击上面的图标查看现行的过滤器）。",
  "There's no data to show you right now. There may be no items yet or your filters may be too tightly defined.": "当前没有可为您显示的记录。 可能没有项目，或者您的过滤器可能定义得太苛刻。",
  "This application has an update. Do you want to reload it now?": "此应用程序有一个更新。 现在想要重载吗？",
  "This Browser doesn't support drag&drop": "此浏览器不支持拖放",
  "This client has unbilled AR. When billing, archived projects are ignored. Are you sure you want to archive this client?": "该客户有未开票的应收账款。 开票时将忽略已归档的项目。 您确定要归档此客户吗？",
  "This email address already exists:": "此电邮地址已存在：",
  "This expense has already been invoiced. Continue to editing?": "这笔费用已经开票了。 继续编辑？",
  "This feature is not available for Microsoft Edge. Please use a different browser.": "此功能不适用于 Microsoft Edge。 请使用其他浏览器。",
  "this field is required": "此字段必填",
  "This may be caused by:": "这可能是由于：",
  "This month": "本月",
  "This Month": "本月",
  "This note will be included into the email sent to your customer.": "此笔记将包含在发送给您客户的电邮中。",
  "This note will be shared with all users in your account. Additionally you can share it (read only) with people outside the system via the following permalink.": "本笔记将与您账户中的所有用户共享。 此外，您可以通过以下永久链接与系统外的人共享（只读）。",
  "This week": "本周",
  "This Week": "本周",
  "This will restore application default settings": "这将恢复应用程序的默认设置",
  "Thousands Separator": "千位分隔符",
  "Thursday": "周四",
  "time": "时间",
  "Time": "时间",
  "Time & Materials Project": "时间和材料项目",
  "Time Budget Alert:": "时间预算提醒：",
  "Time Costs": "时间花费",
  "Time Entries": "时间条目",
  "Time Entries & Reports": "时间条目和报告",
  "Time Entry Notes": "时间条目笔记",
  "Time Format": "时间格式",
  "Time interval": "时间间隔",
  "Time Interval": "时间间隔",
  "time off": "休息时间",
  "Time off": "休息时间",
  "Time Off": "休息时间",
  "Time period": "时间段",
  "Time Previous Month": "上月时间",
  "Time Reports": "时间报告",
  "Time Reports View": "时间报告视图",
  "Time spent (Hours)": "花费时间（小时）",
  "Time spent on project": "花在项目上的时间",
  "Time This Month": "本月时间",
  "Time worked": "已工作时间",
  "Time worked/project": "已工作时间/项目",
  "Time Zone": "时区",
  "Time-based": "根据时间",
  "Timer stopped automatically": "计时器自动停止",
  "times": "次",
  "Timesheet Report generated with": "时间表报告生成",
  "Timesheet report name & type": "时间表报告名称和类型",
  "Timesheets": "时间表",
  "Timespan": "时间间隔",
  "Timezone": "时区",
  "Title": "标题",
  "to": "至",
  "To add time please switch the view to the specific month": "若要添加时间，请将视图切换到特定月份",
  "To attach files drag & drop here or": "要附加文档，请在此处拖放或",
  "To Do": "待办",
  "To Google Drive": "至谷歌云端硬盘",
  "To see the changes you need to refresh this page.": "查看刷新此页面您需要进行的修改。",
  "To use Gantt Charts you need to upgrade your current subscription. Please get the Gantt Charts add-on clicking the button below": "要使用甘特图，您需要升级您的当前订阅。 请点击下面的按钮获取甘特图插件",
  "To window": "至窗口",
  "today": "今日",
  "Today Marker": "今日标记员",
  "Toggle Complete State": "切换完整状态",
  "Too many bugs": "太多漏洞",
  "Top": "最高",
  "Top 3 Clients": "话题 3 客户",
  "Top 3 Projects": "话题 3 项目",
  "Top Clients": "顶级客户",
  "Top Projects": "顶级项目",
  "topic": "话题",
  "Topic Description": "话题描述",
  "Topic name": "话题名",
  "Topic Name": "话题名",
  "total": "合计",
  "Total": "合计",
  "Total Comments": "全部评论",
  "Total Due": "应付款总额",
  "total estimated": "估算合计",
  "Total Files": "全部文档",
  "Total Hours": "总时数",
  "Total Hours:": "总时数：",
  "Total Invoices": "全部收据",
  "Total Invoices Sent": "全部已发送的收据",
  "Total number of selected projects": "选中项目总数",
  "total time": "总时间",
  "Total tracked time": "总跟踪时间",
  "Totals": "合计",
  "Tracked Time": "已跟踪时间",
  "Transaction Key": "交易密钥",
  "Trial ends in {0} days": "试用还剩 {0} 天",
  "Tu": "周二",
  "Tuesday": "周二",
  "Unassigned": "未分配",
  "Unassigned Tasks": "未分配的任务",
  "unbilled": "未开票",
  "Unbilled Acc. Receivable": "未开票账款 应收",
  "Unbilled Accounts Receivable": "未开票应收账款",
  "Unbilled AR": "未开票应收账款",
  "Unbilled Costs": "未开票成本",
  "Unbilled Hours": "未开票时数",
  "Unbilled Time": "未开票时间",
  "Uncheck archived to enable": "不勾选已归档已启用",
  "Under-performing": "表现欠佳",
  "Ungroup": "未分组",
  "Ungroup Tasks": "未分组任务",
  "Ungrouped": "未分组",
  "uninvoiced": "未开票",
  "Uninvoiced": "未开票",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown client side encryption key": "未知的客户端加密密钥",
  "Unknown form, please try again": "未知形式，请再试一次",
  "Unknown Plan": "未知计划",
  "Unknown Reason": "未知原因",
  "Unknown Task": "未知任务",
  "unlimited": "无限制",
  "unlimited budget": "无限预算",
  "Unlimited invoices": "无限收据",
  "Unlimited projects": "无限项目",
  "Unlimited users": "无限用户",
  "unpaid": "未支付",
  "Unpaid": "未付",
  "Unpaid Balance": "未付余额",
  "Unpaid Leave Days": "无薪休假天数",
  "Unsaved Client": "未保存的客户",
  "Unsaved Estimate": "未保存的估算",
  "Unsaved Expense": "未保存的费用",
  "Unsaved Invoice": "未保存的收据",
  "Unsaved Note": "未保存的笔记",
  "Unsaved Project": "未保存的项目",
  "Unsaved Recurring Profile": "未保存的循环配置文件",
  "Unsaved Report": "未保存的报告",
  "Unsaved User": "未保存的用户",
  "Unscheduled Work": "计划外的工作",
  "Unscheduled Work for": "计划外工作",
  "Unused": "已使用",
  "upcoming": "即将到来",
  "Upcoming": "即将到来",
  "Update Booking": "更新预约",
  "Update Company & User Settings": "更新公司和用户设置",
  "Update Company Settings": "更新公司设置",
  "Update Entry": "更新条目",
  "Update event to {0}": "将事件更新到{0}",
  "Update Milestone": "更新重要事件",
  "updated by": "更新人",
  "Updated by": "更新人",
  "Upgrade Account": "升级账户",
  "Upgrade now": "现在升级",
  "Upgrade Subscription": "升级订阅",
  "Upload": "上传",
  "Upload Files": "上传文档",
  "Upload Files to Google Drive": "上传文档到谷歌云端硬盘",
  "Uploaded": "已上传",
  "Uploaded by": "上传人",
  "Uploading": "上传中",
  "Usage": "用法",
  "Use \"Agenda\" to get a detailed view of the time recorded by you or by the entire company. The top right icon allows you to determine which columns are shown or hidden.": "使用“日程”可以得到您或整个公司所记录时间的详细视图。 右上角的图标允许您确定对哪些竖列进行显示或隐藏。",
  "Use on of": "用于",
  "Use Template": "使用模板",
  "Use this section to communicate with your team by starting new topics, commenting on tasks or files and basically keep all discussions in one place.": "使用此部分，通过开始新的话题，对任务或文档进行评论，并将所有讨论集中到一个地方，与您的团队进行交流。",
  "Use Weekends": "使用周末",
  "Used Budget": "已使用预算",
  "Used by:": "使用者：",
  "user": "用户",
  "User Added": "用户已添加",
  "User Deleted": "用户已删除",
  "User Details": "用户详情",
  "user hourly rate": "用户每小时费率",
  "User is not assigned to the project this task belongs to": "用户没有被分配到该任务所属的项目",
  "User Leave": "用户休假",
  "User limit reached": "达到用户上限",
  "User not set.": "用户没有设置。",
  "User Photo": "用户照片",
  "User Photo Changed": "用户照片已修改",
  "User Role": "用户角色",
  "User tracked time": "用户跟踪时间",
  "User Updated": "用户已更新",
  "User will choose password on first login": "用户将在首次登录时选择密码",
  "Username": "用户名",
  "Users": "用户",
  "Users assigned to tasks in selected template will be automatically assigned to this project after you click \"Save Project\"": "在选中的模板中分配到任务的用户，点击“保存项目”后将自动分配至该项目",
  "Users View": "用户视图",
  "Using the custom SMTP settings option means that your clients will receive notifications and emails from your email address and not our Paymo notifications address.": "使用自定义 SMTP 设置选项意味着您的客户将从您的电邮地址而不是我们的 Paymo 通知地址接收通知和电邮。",
  "Vacation": "休假",
  "VAT Number": "增值税税号",
  "Vendor": "供应商",
  "Version": "版本",
  "Vertical Split": "垂直分割",
  "Via Email": "通过电邮",
  "via form": "通过表格",
  "via stopwatch": "通过秒表",
  "View": "查看",
  "View All": "查看全部",
  "View Payments": "查看收支记录",
  "viewed": "已浏览",
  "Viewed by client": "已被客户查看",
  "views the estimate via the permalink.": "才会更新估算状态。",
  "views the invoice via the permalink.": "才会更新收据状态。",
  "void": "空白",
  "Voided by": "使无效人",
  "We": "周三",
  "Website": "网站",
  "Wednesday": "周三",
  "Week": "周",
  "Week {0}": "周{0}",
  "Week Starts": "起始星期",
  "Week starts on": "每周开始于",
  "week(s)": "周",
  "Weekends": "周末",
  "weekly": "每周",
  "Weeks": "周数",
  "Welcome": "欢迎",
  "When": "何时",
  "when set limit reached": "达到所设时限",
  "When you add new users in your Paymo account you can decide what level of control they'll have: admin, project manager or regular user. You can give to a regular user more access by allowing him to add projects/expenses/estimates/invoices.": "当您在您的 Paymo 账户中添加新用户时，您可以决定他们将能够拥有的控制水平： 管理员、项目经理或普通用户。 您可以允许一个普通用户添加项目/费用/估算/收据，赋予其更多的访问权限。",
  "will appear on each page of invoices and estimates": "将出现在收据和估算的每一页",
  "will appear on the last page of an estimate": "将出现在估算的最后一页",
  "will appear on the last page of an invoice": "将出现在收据的最后一页",
  "will be deleted": "将被删除",
  "Work": "工作",
  "Workday": "工作日",
  "Workday End": "结束工作日",
  "Workday Length": "工作日长度",
  "Workday Start": "起始工作日",
  "Workday Start & End": "工作日开始和结束",
  "Worked": "已工作",
  "Worked from Total": "全部已工作",
  "Workflows": "工作流程",
  "Working Days": "工作日",
  "Would you like to apply the same settings to your own user account?": "您想将相同的设置应用于您自己的用户帐户吗?",
  "Would you like to set this date as a working day?": "您想把这一日期设置为工作日吗？",
  "Would you mind telling us what made you cancel your subscription?": "您能告诉我们您取消订阅的原因吗?",
  "Wow, you're on a roll - you're now a Pro-Freelancer. Upgrade to the Small Office Plan for Unlimited Invoices, Estimates & Expenses + lots of other cool features like project templates, live timesheet reports and in-app support.": "哇，您运气真好 — 现在您已成为专业的自由职业者了。 升级到小办公室计划获取无限收据、估算和费用，及其许多其他卓越功能，如项目模板、实时工作时间表报告和应用程序内支持。",
  "Write a comment...": "写评论...",
  "Year": "年",
  "yearly": "每年",
  "Years": "年数",
  "yes": "是",
  "You are changing a recurring task profile": "您正在更改循环文件",
  "You can drag here to define the task period": "您可以拖动此处来定义任务周期",
  "You can save the profile and send the invoice immediatelly by clicking Send. To save the profile without sending the invoice click Save.": "您可以保存文档并单击“发送”立即发送收据。 单击“保存”保存文档而不发送收据。",
  "You can use \"Notes\" to write down information about a project. The notes can be downloaded as PDFs or shared with your colleagues.": "您可以用“备注”记下关于一个项目的信息。 这些备注可以以 PDF 文档格式下载，也可以与同事共享。",
  "You can use recurring profiles to set up invoices that will get created automatically based on your settings. In order to create recurring profiles just click the \"Add Recurring\" profile button, then simply enter a start date, frequency and number of occurrences.": "您可以使用循环配置文件来设置收据，这些收据将根据您的设置自动创建。 要创建循环配置文件，只需单击“添加循环配置文件”按钮，然后输入起始日期、频率和出现次数。",
  "You can't add time for this task, it's assigned to a different user": "您无法为此任务添加时间，它被分配给了另一用户",
  "You can't change the project for a task with an active timer running!": "您无法在运行活动计时器的情况下为一个任务修改项目！",
  "You can't complete a task with an active timer running!": "您无法在运行活动计时器的情况下完成任务！",
  "You can't delete a project that has a task with an active timer running!": "您无法在运行活动计时器的情况下删除有任务的项目！",
  "You can't delete a task list that has a task with an active timer running!": "您无法在运行活动计时器的情况下删除有任务的任务列表！",
  "You can't delete a task with an active timer running!": "您无法在运行活动计时器的情况下删除任务！",
  "You can't delete this workflow, it is used by one or several projects.": "您不能删除此工作流程，它正被一个或多个项目使用。",
  "You can't log time for completed tasks": "您无法记录已完成任务的时间",
  "You can't log time for this task, it's assigned to a different user": "您无法记录此任务的时间，它被分配给了另一用户",
  "You can't log time for this task, you're not assigned to this project": "您无法记录此任务的时间，您没有被配分到此项目",
  "You can't log time for this task: the project is archived.": "您无法记录此任务的时间： 此项目已被归档。",
  "You can't move a task to a different workflow": "您不能将任务移动到另一个工作流程",
  "You cannot remove this invoice template because there are invoices using this template:": "您无法删除此收据模板，因为当前存在正在使用此模板的收据：",
  "You currently don't have any active tasks": "您当前没有任何现行任务",
  "You currently don't have any active tasks for this project": "您当前没有任何针对此项目的现行任务",
  "You currently don't have any active tasks. You'll be notified by email when a new task has been assigned to you.": "您当前没有任何现行任务。 当分配给您一项新任务时，您会收到电邮通知。",
  "You don't have permission to access the task": "您没有访问任务的权限",
  "You have a running timer. If you leave this page, the time will not be saved!": "您有一个正在运行的计时器。 如果您离开本页，将不会保存时间！",
  "You have no critical tasks": "您未来没有重要任务",
  "You have no future tasks": "您未来没有任务",
  "You have no high-priority tasks": "您没有高优先级的任务",
  "You have no low-priority tasks": "您没有低优先级的任务",
  "You have no normal-priority tasks": "您没有普通优先级的任务",
  "You have no tasks due later this week": "您没有本周稍晚时候到期的任务",
  "You have no tasks due today": "您没有今天到期的任务",
  "You have no tasks due tomorrow": "您没有明天到期的任务",
  "You have no tasks without a due date": "您没有无截止日期的任务",
  "You have no tasks yet": "您还没有任务",
  "You have reached the limit for the number of estimates your plan currently allows. To create more estimates please get the Invoicing add-on.": "您已经达到您的计划目前允许的估算数量限制。 要创建更多估算，请使用开票插件。",
  "You have reached the limit for the number of estimates your plan currently allows. To create more estimates please get the Project Accounting add-on.": "您已经达到您的计划目前允许的估算数量限制。 要创建更多估算，请使用项目会计插件。",
  "You have reached the limit for the number of expenses your plan currently allows. To create more expenses please get the Invoicing add-on.": "要创建更多费用，请使用开票插件。 您已经达到您的计划目前允许的费用数量限制。",
  "You have reached the limit for the number of expenses your plan currently allows. To create more expenses please get the Project Accounting add-on.": "您已经达到您的计划目前允许的费用数量限制。 要创建更多费用，请使用项目会计插件。",
  "You have reached the limit for the number of invoices your plan currently allows. To create more invoices please get the Invoicing add-on.": "您已经达到您的计划目前允许的收据数量限制。 要创建更多收据，请使用开票插件。",
  "You have reached the limit for the number of invoices your plan currently allows. To create more invoices please get the Project Accounting add-on.": "您已经达到您的计划目前允许的收据数量限制。 要创建更多收据，请使用项目会计插件。",
  "You have reached the limit for the number of recurring profiles your plan currently allows. To create more recurring profiles please get the Invoicing add-on.": "您已经达到您的计划目前允许的循环配置文件数量限制。 要创建更多循环配置文件，请使用开票插件。",
  "You have reached the limit for the number of recurring profiles your plan currently allows. To create more recurring profiles please get the Project Accounting add-on.": "您已经达到您的计划目前允许的循环配置文件数量限制。 要创建更多循环配置文件，请使用项目会计插件。",
  "You have reached the limit for the number of users your plan currently allows. To add more users please upgrade your account by clicking the button bellow.": "您已经达到您的计划目前允许的用户数量限制。 要添加更多用户，请点击下面的按钮升级您的帐户。",
  "You have to set the data in order to save.": "您必须设置数据才能保存。",
  "You're about to change settings for your company. Would you like to apply the same settings to your own user account?": "您将要修改您公司的设置。 您想将相同的设置应用于您自己的用户帐户吗?",
  "You're currently on the free plan. To add more users you need to start your free 15 day trial period (you won't be charged for 15 days during the trial, you can cancel at any time": "您当前正在参加免费计划。 要添加更多用户，您需要开始您的 15 天免费试用（在试用期的 15 天内不收取您任何费用，您可以随时取消）",
  "You've hit the free plan limit": "您已达到免费计划上限",
  "Your account has been created, but Paymo is not optimized to run on a tablet or smartphone. Please access your account using a desktop or laptop.": "您的帐户已经创建，但是 Paymo 尚未优化到可以在平板电脑或智能手机上运行。 请使用台式电脑或笔记本电脑登录您的帐户。",
  "Your comment will be emailed to": "您的评论将通过电邮发送至",
  "Your note here": "您的笔记",
  "Your Paymo 15 day free trial has expired. Please contact your account administrator to upgrade your account.": "您的 Paymo 15 天免费试用已经过期。 请联系您的帐户管理员升级您的帐户。",
  "Your Plan": "您的计划",
  "Your Settings": "您的设置",
  "Your Subscription and Billing": "您的订阅和账单",
  "Your subscription and billing history": "您的订阅和开票历史"
}
